<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="main_string">Chào mừng bạn sử dụng AA AIO Tweaker\n
Đây là ứng dụng sẽ giúp bạn tinh chỉnh một vài thông số trong Android Auto\n
Chỉ đơn giản là chọn và điều chỉnh các thông số mà bạn muốn :)\n
Nếu bạn chưa chắc chắn gì những gì công cụ sẽ làm, chỉ cần ấn giữ và bảng hướng dẫn sẽ hiện ra.</string>
    <string name="select_apps">Select app</string>
    <string name="enable_assistant_shortcuts">Lối tắt đến lệnh</string>
    <string name="patch_custom_apps">ứng dụng ngoài</string>
    <string name="disable_speed_limitations">giới hạn số lần chạm</string>
    <string name="unlimited_scrolling_when_driving">giới hạn tốc độ</string>
    <string name="enable_assistant_animation_in_navbar">Biểu tượng trợ lý trên thanh điều hướng</string>
    <string name="splash">Ứng dụng này có thể thay đổi một vài thông số của Android Auto và bỏ qua một số tính năng an toàn mà Google đã tích hợp trong Android Auto.\n
Khi sử dụng ứng dụng này, bạn đồng ý với BẠN, và CHỈ MÌNH BẠN sẽ chịu trách nhiệm với những vấn đề có thể xảy ra khi thay đổi các tính năng an toàn như thương tật, thiệt hại tài sản, mất mạng.\n
Trong mọi trường hợp, tác giả của ứng dụng này không chịu trách nhiệm về việc bạn sử dụng nó</string>
    <string name="proceed">Tôi hiểu</string>
    <string name="navigation_at_start">Điều hướng khi khởi động</string>
    <string name="statb_opaque_string">Buộc thanh trạng thái tối</string>
    <string name="battery_outline_string">biểu tượng tiết kiệm pin</string>
    <string name="legend">Biểu tượng trạng thái:\n
XANH LÁ CÂY: Đã áp dụng thay đổi\n
VÀNG: Cần khởi động lại để áp dụng\n
ĐỎ: Thay đổi chưa được áp dụng\n</string>
    <string name="set_notification_duration_to">Thời lượng thông báo đến</string>
    <string name="base_no_ws">Màn hình dài</string>
    <string name="force_widescreen_text">Ép thành màn hình dài</string>
    <string name="media_notification_duration_to">Thời lượng hiển thị tên bài hát đến</string>
    <string name="bluetooth_auto_connect">Tự động kết nối Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_nospeed">Tùy chỉnh này sẽ làm làm Android Auto nghĩ rằng xe của bạn đang không di chuyển. Với điều này, Android Auto sẽ luôn luôn hiển thị mục xem trước nội dung tin nhắn. Tùy chỉnh này sẽ không hiển thị cho bàn phím trên Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_sixtap">Tùy chỉnh này sẽ bỏ giới hạn 6 lần chạm của Android Auto và bạn sẽ luôn luôn có thể duyệt tìm nội dung.</string>
    <string name="tutorial_shortcuts">Tùy chỉnh này sẽ mở khóa tính năng lối tắt ra lệnh. Một khi đã kích hoạt, bạn có thể vào mục cài đặt của Android Auto, trong mục chỉnh sửa ứng dụng màn hình chính, bạn có thể thêm các lệnh soạn sẵn của Google</string>
    <string name="tutorial_startup">Tùy chỉnh này sẽ thay đổi cài đặt mặc định của Android Auto là mở ứng dụng điều hướng khi khởi động, và Android Auto sẽ mở trang chính khi khởi động. \n
Trong một vài trường hợp, tùy chỉnh này có thể vô hiệu hóa tính năng tự động phát nhạc. Một trong những cách giải quyết đã biết là bật lại tính năng này trong mục cài đặt của Android Auto.\n
KHÔNG THỂ THIẾT LẬP ỨNG DỤNG CỤ THỂ NÀO SẼ KHỞI ĐỘNG ĐẦU TIÊN.</string>
    <string name="tutorial_widescreen">Tùy chỉnh này sẽ ép Android Auto hoạt động trong chế độ màn hình dài.</string>
    <string name="tutorial_no_widescreen">Tùy chỉnh này sẽ ép Android Auto không hoạt động trong chế độ màn hình dài.</string>
    <string name="tutorial_animation">Tùy chỉnh này sẽ hiển thị biểu tượng Google Assistant trên thanh điều hướng.</string>
    <string name="tutorial_statusbar_opaque">Tùy chỉnh nà sẽ làm thanh trạng tháo luôn màu đen.</string>
    <string name="tutorial_battery_outline">Tùy chỉnh này sẽ ngăn biểu tượng pin với đường viền đỏ hiển thị khi chế độ tiết kiệm pin được bật.</string>
    <string name="tutorial_hun">Tùy chỉnh này cho phép bạn điều chỉnh thời lượng hiển thị thông báo</string>
    <string name="tutorial_media_hun">Tùy chỉnh này cho phép bạn tùy chỉnh thời lượng hiển thị tên bài hát trên thanh điều hướng lên đến 15 phút.</string>
    <string name="tutorial_bluetooth">Tùy chỉnh này sẽ không cho phép bật Bluetooth khi Android Auto kết nối. Tùy chỉnh này không hoạt động nếu Bluetooth đã bật sẵn.</string>
    <string name="tutorial_patchapps">Tùy chỉnh này sẽ cho phép ứng dụng của bên thứ ba hoạt động trên Android Auto.\n
Nếu bạn đã quen với việc sử dụng AA Phenotype Patcher thì tùy chỉnh này khá giống vậy. \n
Không phải tất cả ứng dụng nào cũng có thể thêm vào Android Auto, chỉ có những ứng dụng ĐƯỢC THIẾT KẾ CHO ANDROID AUTO mới có thể hoạt động.</string>
    <string name="multi_display_string">Hiển thị đa màn hình</string>
    <string name="tutorial_multidisplay">Đây là tính năng ẩn của Android Auto, nó sẽ chuyển phần màn hình thứ hai của chế độ màn hình dài sang một màn hình khác. Google maps sẽ hiển thị đầy đủ bản đồ, thông tin điều hướng, nhạc, điện thoại và sẽ chiếm toàn bộ không gian.\n
Ngoài ra, chế độ này khi được kích hoạt sẽ biến màn hình điện thoại thành màn hình thứ hai để điều hướng trong Android Auto.\n
Tùy chỉnh này sẽ hiển thị ở màn hình chính của Android Auto.\n
Dường như hiện tại chỉ có Google maps hỗ trợ chế độ này.\n
Tính năng này đang được phát triển và có khả năng sẽ không hoạt động như dự định.\n
Yêu cầu sử dụng Android Auto 5.8 hoặc cao hơn.</string>
    <string name="battery_warning">Cảnh báo tiết kiệm pin</string>
    <string name="tutorial_battery_saver_warning">Tùy chỉnh này sẽ ngăn Android Auto đưa ra thông báo pop-up khi bật chế độ tiết kiệm pin</string>
    <string name="disable_tweak_string">Vô hiệu hóa\u0020</string>
    <string name="enable_tweak_string">Kích hoạt\u0020</string>
    <string name="re_enable_tweak_string">Kích hoạt lại\u0020</string>
    <string name="copy_log">Sao chép nhật ký</string>
    <string name="about">Thông tin</string>
    <string name="revert_everything">Hoàn lại mọi thứ</string>
    <string name="force_disable_tweak">Ép vô hiệu hóa\u0020</string>
    <string name="reset_tweak">Đặt lại\u0020</string>
    <string name="force_widescreen_warning">Buộc màn hình dài đã bị tắt tự động</string>
    <string name="force_disable_widescreen_warning">Buộc vô hiệu hóa màn hình dài đã được tự động tắt</string>
    <string name="set_value">Đặt\u0020</string>
    <string name="reboot_to_apply">KHỞI ĐỘNG LẠI ĐỂ ÁP DỤNG</string>
    <string name="warning_title">CẢNH BÁO</string>
    <string name="unpatch">Hủy thay đổi\u0020</string>
    <string name="patch_app">Thay đổi\u0020</string>
    <string name="default_string">\u0020Mặc định</string>
    <string name="app_list_label">Danh sách ứng dụng</string>
    <string name="positive_button">đồng ý</string>
    <string name="translators_button">Dịch bởi</string>
    <string name="about_part_one"><![CDATA[AA AIO TWEAKER is developed and maintained by Shmykelsa.<br><br>Source code is available on <a href=\"https://github.com/shmykelsa/AA-Tweaker\">GitHub</a><br><br>]]></string>
    <string name="about_part_two"><![CDATA[Nếu bạn thực sự thích công việc của tôi, hãy cân nhắc đến việc ủng hộ tiền.<br> Bạn có thêt ủng hộ tiền cho tôi qua <a href=\"http://www.paypal.me/grizzo96\">PayPal</a> hoặc vạn có thêt sao chép địa chỉ ví Bitcoin của tôi ở bên dưới.<br><br>Sự đóng góp của bạn dù nhỏ cũng rất được trân trọng :)]]></string>
    <string name="copied_address_toast">Địa chỉ Bitcoin đã được sao chép</string>
    <string name="custom_wallpapers">Màn hình nền</string>
    <string name="tutorial_wallpapers">Tùy chỉnh này sẽ kích hoạt chế độ thay đổi hình nền trong Android Auto. Cần sử dụng Android Auto 5.8 hoặc cao hơn.\nCẢNH Báo: Nếu bạn là người dùng Wallpapers For Android Auto, bạn sẽ cần cập nhật ít nhất là đến phiên bản 3.0, nếu không thì tùy chỉnh này sẽ phá hủy chức năng của Wallpapers For Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_dark_mode">Bắt đầu từ tháng 12 năm 2020, Google đã hoàn nguyên một hành động kể từ Android 10. Trước đây, chế độ sáng / tối trên Android Auto được đặt theo chế độ sáng / tối trên điện thoại và ngược lại. Điều này có nghĩa là việc chuyển điện thoại sang chế độ tối sẽ ảnh hưởng đến ô tô hoặc nếu điện thoại ở chế độ tối và ô tô tắt đèn, nó được sử dụng để bật chủ đề sáng trên điện thoại. \n Tuy nhiên, vì tính năng chế độ tối \"độc lập\" đã được giới thiệu, người dùng không có cách nào để chuyển sang chế độ tối nữa mà không thực sự kết nối với ô tô. \n Tùy chỉnh này đảm bảo rằng chế độ ban đêm lại phụ thuộc vào điện thoại và chuyển đổi chế độ sáng / tối trên điện thoại cũng sẽ ảnh hưởng đến ô tô.</string>
    <string name="dark_mode_tweak">chế độ tối độc lập</string>
    <string name="telemetry_string">từ xa</string>
    <string name="tutorial_telemetry">Nếu không nhầm thì Google ghi lại rất nhiều dữ liệu về chúng tôi. Tùy chỉnh này sẽ làm cho Google Play Services dừng thu thập nhật ký hoạt động.\n
CẢNH BÁO: Tùy chỉnh này chưa được thử nghiệm rộng rãi và có khả năng phá hỏng Android Auto. Nếu bạn phát hiện ra tùy chỉnh này phá hỏng Android Auto, vui lòng mở gợi ý sự cố trên GitHub.</string>
</resources>
