<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="main_string">Vítejte v aplikaci AA AIO Tweaker\n
Tato aplikace Vám umožní změnit některá základní nastavení Android Auto.\n
Jednoduše vyberte, jaká nastavení chcete změnit :)\n
Pokud si nejste jisti, co které nastavení dělá, dlouhým podržením tlačítka se zobrazí nápověda.</string>
    <string name="select_apps">Vybrat aplikace</string>
    <string name="enable_assistant_shortcuts">Zkratky asistenta</string>
    <string name="patch_custom_apps">vlastní aplikace</string>
    <string name="disable_speed_limitations">omezení poklepání</string>
    <string name="unlimited_scrolling_when_driving">rychlostní omezení</string>
    <string name="enable_assistant_animation_in_navbar">Animace asistenta v navigačním panelu</string>
    <string name="splash">Tato aplikace může změnit chování systému Android Auto a obejít některé bezpečnostní funkce, které Google implementoval v systému Android Auto.\n
Používáním této aplikace souhlasíte s tím, že na sebe přebíráte plnou zodpovědnost, za případné důsledky způsobené změnou ochranných prvků.\n
Vystavujete se tedy riziku zranění sebe nebo jiných osob, poškození majetku, ztráty na životech.\n
Autor této aplikace není za žádných okolností zodpovědný za její používání</string>
    <string name="proceed">Rozumím</string>
    <string name="navigation_at_start">Navigaci při spuštění</string>
    <string name="statb_opaque_string">Neprůhledný stavový panel</string>
    <string name="battery_outline_string">Obrys spořiče baterie</string>
    <string name="legend">Legenda Stavů:\n
ZELENÁ= Patch aplikován\n
ŽLUTÁ= Patch vyžaduje restart aplikace\n
ČERVENÁ= Patch není aplikován\n</string>
    <string name="set_notification_duration_to">Délku trvání plovoucích oznámení</string>
    <string name="base_no_ws">Širokoúhlé obrazovky</string>
    <string name="force_widescreen_text">Vynucení širokoúhlé obrazovky</string>
    <string name="media_notification_duration_to">Délku trvání oznámení médií</string>
    <string name="bluetooth_auto_connect">Automatické připojení Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_nospeed">Toto nastavení změní v Android Auto informaci o jízdě vozidla tak, že Android Auto si bude myslet, že vozidlo stojí.\n
Android Auto bude vždy zobrazovat náhledy zpráv.\n
Toto nastavení neovlivní klávesnici nebo výchozí nastavení.</string>
    <string name="tutorial_sixtap">Toto nastavení zruší limit 6 kliknutí v aplikaci Android Auto a umožní neomezené prohlížení obsahu.</string>
    <string name="tutorial_shortcuts">Toto nastavení odemkne novou funkci zkratek asistenta.\n
Po aktivaci můžete přejít do nastavení Android Auto a v sekci přizpůsobení spouštěče můžete začít přidávat zkratky pro příkazy Google Asistenta</string>
    <string name="tutorial_startup">Toto nastavení změní výchozí chování aplikace Android Auto, která při každém spuštění otevře aplikaci navigace.\n
Toto nastavení může občas selhat, protože navigace se spouští automaticky a pracuje samostatně.\n
V některých případech může toto nastavení vypnout automatické spouštění hudby.\n
Řešením je zakázat a znovu povolit v nastavení Android Auto.\n
NELZE SPECIFIKOVAT, KTERÁ APLIKACE SE BUDE PŘI SPUŠTĚNÍ ANDROID AUTO SPOUŠTĚT.</string>
    <string name="tutorial_widescreen">Toto nastavení vynutí režim širokoúhlé obrazovky v Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_no_widescreen">Toto nastavení zakáže režim širokoúhlé obrazovky v Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_animation">Toto nastavení zapne animaci Google Asistenta v navigačním panelu.</string>
    <string name="tutorial_statusbar_opaque">Toto nastavení přizpůsobí stavovou lištu tak, aby byla vždy černá.</string>
    <string name="tutorial_battery_outline">Toto nastavení zakáže ikonu baterie s červeným obrysem při zapnutém režimu spořiče baterie.</string>
    <string name="tutorial_hun">Toto nastavení umožňuje nastavit vlastní délku trvání plovoucích oznámení</string>
    <string name="tutorial_media_hun">Toto nastavení umožňuje nastavit vlastní délku trvání oznámení médií v navigačním panelu až na 15 minut.</string>
    <string name="tutorial_bluetooth">Toto nastavení zabrání zapnutí Bluetooth při připojení k Android Auto.\n
Toto nastavení nebude fungovat, pokud je funkce Bluetooth již zapnutá.</string>
    <string name="tutorial_patchapps">Toto nastavení povolí aplikace třetích stran, tak aby tyto aplikace vytvořené s vlastním SDK fungovaly v Android Auto.\n
Pokud znáte aplikaci AA Phenotype Patcher, je tato aplikace prakticky totožná.\n
Není možné přidat jakoukoliv aplikaci. Lze povolit modifikované aplikace vytvořené speciálně pro ANDROID AUTO.</string>
    <string name="multi_display_string">Vícefunkční obrazovku</string>
    <string name="tutorial_multidisplay">Toto je skrytá funkce v aplikaci Android Auto, která rozdělí obrazovku v režimu širokoúhlého zobrazení.\n
Obrazovka se rozdělí na dvě části.\n
Aplikace Google Mapy zobrazí celou mapu se stavem navigace na jedné polovině, a hudební přehrávač a telefon se zobrazí na druhé polovině obrazovky.\n
Kromě toho tento režim aktivuje další funkci, která zapne obrazovku telefonu jako další obrazovku pro navigaci v Android Auto.\n
Nastavení této funkce bude k dispozici na domovské obrazovce Android Auto.\n
Tento režim zatím podporuje pouze aplikace Google Mapy.\n
Tato funkce je ve vývoji a nemusí spolehlivě fungovat.\n
Je vyžadován Android Auto verze 5.8 a vyšší.</string>
    <string name="battery_warning">Upozornění spořiče baterie</string>
    <string name="tutorial_battery_saver_warning">Toto nastavení zabrání systému Android Auto zobrazovat upozornění na vyskakovací okna při zapnutém režimu spořiče baterie</string>
    <string name="disable_tweak_string">Vypnout\u0020</string>
    <string name="enable_tweak_string">Zapnout\u0020</string>
    <string name="re_enable_tweak_string">Znovu zapnout\u0020</string>
    <string name="copy_log">Kopírovat záznam</string>
    <string name="about">O aplikaci</string>
    <string name="revert_everything">Obnovit vše</string>
    <string name="force_disable_tweak">Vynutit vypnutí\u0020</string>
    <string name="reset_tweak">Reset\u0020</string>
    <string name="force_widescreen_warning">Vynucení širokoúhlé obrazovky bylo automaticky zakázáno</string>
    <string name="force_disable_widescreen_warning">Vynucení vypnutí širokoúhlé obrazovky bylo automaticky zakázáno</string>
    <string name="set_value">Nastavit\u0020</string>
    <string name="reboot_to_apply">RESTARTOVAT PRO POUŽITÍ</string>
    <string name="warning_title">UPOZORNĚNÍ</string>
    <string name="unpatch">Nepoužít opravu na\u0020</string>
    <string name="patch_app">Použít opravu na\u0020</string>
    <string name="default_string">\u0020Výchozí</string>
    <string name="app_list_label">Seznam aplikací</string>
    <string name="positive_button">OK</string>
    <string name="translators_button">Přeložil</string>
    <string name="about_part_one"><![CDATA[AA AIO TWEAKER je vyvíjen a spravován uživatelem Shmykelsa.<br><br>Zdrojový kód je k dispozici na <a href=\"https://github.com/shmykelsa/AA-Tweaker\">GitHub</a><br><br>]]></string>
    <string name="about_part_two"><![CDATA[Pokud se Vám opravdu líbí moje práce, zvažte zaslání příspěvku.<br> Podpořit mě můžete prostřednictvím <a href=\"http://www.paypal.me/grizzo96\">PayPal</a> nebo můžete zkopírovat mou Bitcoin adresu pomocí tlačítka níže.<br><br>Dokonce i malá částka mně bude odměnou :)]]></string>
    <string name="copied_address_toast">Adresa BTC zkopírována do schránky</string>
    <string name="custom_wallpapers">Tapety</string>
    <string name="tutorial_wallpapers">Toto nastavení aktivuje změnu vestavěné tapety v Android Auto. Je vyžadován Android Auto verze 5.8 a vyšší.\n
UPOZORNĚNÍ: Pokud používáte aplikaci Wallpapers for Android Auto, budete jí muset aktualizovat alespoň na verzi 3, jinak toto mastavení naruší funkčnost aplikace Wallpapers for Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_dark_mode">Od prosince 2020 se Google vrátil ke způsobu, který skončil s Androidem 10. Prakticky byl ukončen režim motivu v Android Auto tak, aby byl stejný jak v telefonu a obráceně.\n
To znamená, že přepnutí telefonu do tmavého režimu neovlivní vozidlo, nebo pokud je telefon v tmavém režimu a vozidlo má zhasnutá světla, dojde ke změně na světlý motiv v telefonu.\n
Vzhledem k tomu, že byla zavedena tato funkce \"nezávislého\" tmavého režimu, nemají uživatelé s jednotkami \"Aftermarket\" žádnou možnost, jak se přepnout do tmavého režimu, aniž by zapnuli světla vozidla.\n
Toto nastavení zajišťuje, že noční režim je opět závislý na telefonu a přepínání režimu motivu v telefonu ovlivní vozidlo.</string>
    <string name="dark_mode_tweak">nezávislý tmavý režim</string>
    <string name="telemetry_string">telemetrii</string>
    <string name="tutorial_telemetry">Není žádným tajemstvím, že Google o nás zaznamenává spoustu dat. Toto nastavení umožní, aby služby Google Play zastavily spoustu aktivit sledování a protokolování.\n
UPOZORNĚNÍ: Toto nastavení nebylo podrobeno rozsáhlému testování a mohlo by narušit chování Android Auto. Nahlaste problém v GitHub, pokud zjistíte, že s tímto nastavením Android Auto špatně funguje.</string>
    <string name="reboot_prompt">Chcete restartovat telefon nyní?</string>
    <string name="rebooting_action">Restartování…</string>
    <string name="negative_button">zrušit</string>
    <string name="added_app_action">Přidáno: </string>
    <string name="removed_app_action">Odstraněno: </string>
    <string name="root_access_warning">Přístup k ROOT byl odepřen. Povolte přístup k ROOT.</string>
    <string name="revert_everything_dialog">Chcete obnovit vše? Po ukončení činnosti manuálně restartujte aplikaci.</string>
    <string name="calendar_tweak">Nastavit počet dní zobrazených v kalendáři: %1$s</string>
    <string name="calendar_tweak_single">Nastavit počet dní zobrazených v kalendáři: %1$s</string>
    <string name="tutorial_calendar_tweak">Toto nastavení umožní, aby aplikace kalendáře v Android Auto mohla zobrazovat více než jeden den. Vezměte na vědomí, že i když se počet dní zvýší, stále nebude možné rozlišit, ve který den sledujete události. Android Auto pouze zobrazí, kolik událostí je nastaveno za jeden den, ale nezobrazí, o který den jde.</string>
    <string name="choose_apps_warning">Vyberte aplikaci do seznamu oblíbených</string>
    <string name="log_first_line">ZÁZNAM:\n</string>
    <string name="menu_aa_settings">Otevřít nastavení Android Auto</string>
    <string name="not_enabled_warning">Android Auto není povoleno</string>
    <string name="not_installed_warning">Android Auto není nainstalováno</string>
    <string name="currently_set">"Aktuálně nastaveno: "</string>
    <string name="tutorial_messages_tweak">"Toto nastavení umožní zobrazení některých aplikací pro zasílání zpráv v Android Auto jako ikona. Po otevření se zobrazí oznámení dané aplikace. Oznámení budou stále přijímána také do centra oznámení. "</string>
    <string name="messages_tweak_string">aplikace pro zasílání zpráv</string>
    <string name="no_accounts_warning">AA AIO TWEAKER nemohl najít žádný účet v databázi služeb Google Play. To může být způsobeno několika různými věcmi jako:\n • Zařízení není připojeno k internetu\n • Čerstvá instalace telefonu\n • poškozená databáze služeb Google Play\n • Odstranění účtu(ů) Google z telefonu\n • Vymazaná data služeb Google Play\n\nKvůli teto chybe nebude AA AIO TWEAKER řádně fungovat. Pokud jste nedávno odstranili účet Google nebo vymazali data služeb Google Play, připojte prosím telefon k internetu a nechte jej plně sestavit databázi služeb Google Play. To může trvat několik hodin, v některých případech i několik dní.\n\nPokud se Vám tato chyba vyskytla, ale nedělali jste nic z výše uvedeného, založte prosím požadavek na GitHub.</string>
    <string name="media_tabs_string">záložky v mediálních aplikacích</string>
    <string name="tutorial_media_tabs">"Toto nastavení vynutí zapnutí nového UI pro multimediální aplikace. Ne každá aplikace podporuje toto UI. Je vyžadováno Android Auto verze 5.8 nebo vyšší. "</string>
    <string name="tweak_loading">Používání nastavení...</string>
    <string name="loading">Nahrávání, prosím čekejte...</string>
    <string name="tutorial_bitrate">Toto nastavení zvýší nebo sníží přenosovou rychlost obrazu podle nastavení nasobiče (až do 2.0x). Zvýšení přenosové rychlosti (více než 1.0x) znamená, že do auta bude přenášeno více dat a tím se zlepší kvalita přenášeného obrazu, nicméně to může způsobit nestabilitu. Snížením přenosové rychlosti (méně než 1.0x) se přenášený obraz do auta zkomprimuje a tím se kvalita přenášeného obrazu zhorší, nicméně výsledkem bude spolehlivější a rychlejší připojení.</string>
    <string name="set_wifi_tweak">přenosovou rychlost wifi na</string>
    <string name="set_usb_bitrate">přenosovou rychlost USB na</string>
    <string name="choose_value_first">Nejdříve vyberte hodnotu</string>
    <string name="open_issue_button">Nahlásit problém</string>
    <string name="error_generic">Příkaz nebyl úspěšný. Počkejte prosím několik minut a zkuste to znovu. Pokud problém stále přetrvává nahlašte prosím problém na GitHub</string>
    <string name="tutorial_alphajump">Toto nastavení aktivuje nový (a skrytý) vzhled, který změní, jak se budou zobrazovat veškeré seznamy podle začátečních písmen. Místo pevně umístěného tlačítka A-Z na vrchu seznamu, se tlačítko bude přesouvat společně se scrollbarem a vy tak nebudete muset pokaždé najíždět až na vrchol seznamu.</string>
    <string name="alpha_jump_tweak">new alphabet jump</string>
</resources>
