<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="main_string">AA AIO Tweaker \'e Hoşgeldiniz.\n
Bu uygulama Android Auto\'ya bazı düzenlemeler uygulamanıza izin verecektir.\n
Uygulamak istediğiniz ince ayarı seçmeniz yeterlidir :).\n
Bir tweak\'in ne yaptığından emin değilseniz, üzerine uzun basın ve bir öğretici göreceksiniz.</string>
    <string name="select_apps">Uygulamaları seç</string>
    <string name="enable_assistant_shortcuts">Asistan kısayolları</string>
    <string name="patch_custom_apps">özel uygulamalar</string>
    <string name="disable_speed_limitations">dokunma kısıtlamaları</string>
    <string name="unlimited_scrolling_when_driving">hız kısıtlamaları</string>
    <string name="enable_assistant_animation_in_navbar">Alt çubukta asistan animasyonu</string>
    <string name="splash">Bu uygulama, Android Auto davranışını değiştirebilir ve Google\'ın Android Auto\'da uyguladığı bazı güvenlik özelliklerini atlayabilir.\n
Bu yazılımı kullanarak, kendinize ve / veya başkalarına zarar verme, mal hasarı, can kaybı gibi güvenlik özelliklerinin değiştirilmesine neden olabilecek olası sonuçlardan yalnızca SİZ ve YALNIZCA SİZİN sorumlu olduğunu kabul edersiniz.\n
Hiçbir koşulda, bu uygulamanın yazarı kullanımından sorumlu değildir</string>
    <string name="proceed">Anladım</string>
    <string name="navigation_at_start">Başlangıçta navigasyon</string>
    <string name="statb_opaque_string">Durum çubuğunda opaklığı zorla</string>
    <string name="battery_outline_string">pil tasarrufu uyarısı</string>
    <string name="legend">Durum Açıklaması:\n
YEŞİL= Yama uygulandı\n
SARI= Yamayı uygulamak için telefonu yeniden başlatın\n
RED= Yama uygulanmadı\n</string>
    <string name="set_notification_duration_to">Bildirim zamanı</string>
    <string name="base_no_ws">Geniş ekran</string>
    <string name="force_widescreen_text">Geniş ekrana zorla</string>
    <string name="media_notification_duration_to">Medya bildirim zamanı</string>
    <string name="bluetooth_auto_connect">Bluetooth otomatik bağlanma</string>
    <string name="tutorial_nospeed">Bu ayar, Android Auto\'nun aracın 0 hızında olduğunu düşünmesini sağlayacaktır. Sonuç olarak, Android Auto her zaman mesajların önizlemesini gösterecektir. Bu ince ayar klavye veya Android Auto\'nun ilk yapılandırması için geçerli değildir.</string>
    <string name="tutorial_sixtap">Bu ince ayar, Android Auto\'nun 6 dokunma sınırını geçersiz kılar ve içeriğe sınırsız taramayı her zaman mümkün kılar.</string>
    <string name="tutorial_shortcuts">Bu ayar, yeni asistan Kısayolları özelliğinin kilidini açacaktır. Etkinleştirildikten sonra, Android Auto\'dan ayarlar bölümüne gidebilir ve başlatıcıyı Özelleştir bölümünde Google asistan komutlarına kısayollar eklemeye başlayabilirsiniz</string>
    <string name="tutorial_startup">Bu ayar, başlangıçta Android Auto navigasyon uygulamasını açmanın varsayılan davranışını geçersiz kılacak ve Android\'in başlatıcıda otomatik olarak başlatılmasını sağlayacaktır.\n
Bazı durumlarda bu ince ayar, müziğin otomatik başlatılmasını devre dışı bırakır. Bilinen bir çözüm, seçeneği Android Auto ayarlarında devre dışı bırakmak ve yeniden etkinleştirmektir.\n
Önce başlatmak için belirli bir uygulama belirlemek mümkün değildir.</string>
    <string name="tutorial_widescreen">Bu ayar, Android Auto\'yu geniş ekran modunda zorlayacaktır.</string>
    <string name="tutorial_no_widescreen">Bu ayar, Android Auto\'yu geniş ekran modunda zorlayacaktır.</string>
    <string name="tutorial_animation">Bu ayar, gezinme çubuğunda Google asistan animasyonunu etkinleştirmenizi sağlar.</string>
    <string name="tutorial_statusbar_opaque">Bu ayar, durum çubuğunu her zaman siyah hale getirecektir.</string>
    <string name="tutorial_battery_outline">Bu ayar, pil tasarrufu açıkken pil simgesinin kırmızı bir konturla görünmesini önleyecektir.</string>
    <string name="tutorial_hun">Bu ayar, uyarı bildirimleri için özel bir süre ayarlamanıza olanak tanır</string>
    <string name="tutorial_media_hun">Bu Tweak Navigasyon çubuğundaki medya bildirimleri için özel bir süre ayarlamanıza imkan tanır 15 dakikaya kadar ayarlamanıza izin verir.</string>
    <string name="tutorial_bluetooth">Bu ince ayar, Android Auto bağlandığında Bluetooth\'un açmasını önlemelidir. Bluetooth zaten açıksa bu ince ayar çalışmaz.</string>
    <string name="tutorial_patchapps">Bu ince ayar, özellikle Android Auto özel SDK ile yapılan üçüncü taraf uygulamalarının Android Auto\'da çalışmasını sağlayacaktır.\n
AA Phenotype Patcher\'ı biliyorsunuz, bu ince ayar onunla hemen hemen aynıdır.\n
Android Auto\'ya herhangi bir uygulama eklemek mümkün değildir, ancak ANDROID AUTO\'nun otomobillerde çalışması için yapılan yüklenmiş uygulamaları yamalamak mümkündür.</string>
    <string name="multi_display_string">Çoklu Ekran</string>
    <string name="tutorial_multidisplay">Bu, geniş ekran modundaki ikinci alanı, ikinci bir etkinlik tarafından tamamen alınan gerçek bir ikinci ekrana dönüştürecek olan Android Auto içindeki gizli bir özelliktir. Google Haritalar, navigasyon durumuyla birlikte tam bir harita gösterecektir, müzik ve telefonlar tam alan alacaktır.\n
Ayrıca, bu mod, Android Auto\'da gezinmek için telefonun ekranını ikinci bir ekranda döndürecek başka bir özelliği etkinleştirir.\n
Bu özelliği ayarlamak için ayarlar Android Auto anaekranında mevcut olacaktır.\n
Görünüşe göre, şuanda sadece Google Haritalar bu modu destekliyor.\n
Bu özellik muhtemelen geliştirilmektedir ve potansiyel olarak amaçlandığı gibi çalışmaz.\n
Android Auto 5.8 veya üstü gereklidir.</string>
    <string name="battery_warning">Pil tasarrufu uyarısı</string>
    <string name="tutorial_battery_saver_warning">Bu ince ayar, pil tasarrufu modu açıkken Android Auto\'nun açılır pencere uyarıları vermesini önleyecektir</string>
    <string name="disable_tweak_string">Etkisizleştir\u0020</string>
    <string name="enable_tweak_string">Etkinleştir\u0020</string>
    <string name="re_enable_tweak_string">Yeniden etkinleştir\u0020</string>
    <string name="copy_log">Günlüğü kopyala</string>
    <string name="about">Hakkında</string>
    <string name="revert_everything">Tümünü geri çevir</string>
    <string name="force_disable_tweak">Etkisizleştirmeye zorla\u0020</string>
    <string name="reset_tweak">Sıfırla\u0020</string>
    <string name="force_widescreen_warning">Geniş ekran zorla otomatik olarak devre dışı bırakıldı</string>
    <string name="force_disable_widescreen_warning">Geniş ekranı devre dışı bırakmaya zorla ayarı otomatik olarak devre dışı bırakıldı</string>
    <string name="set_value">Ayarla\u0020</string>
    <string name="reboot_to_apply">UYGULAMAK İÇİN YENİDEN BAŞLATIN</string>
    <string name="warning_title">UYARI</string>
    <string name="unpatch">Yamayı kaldır\u0020</string>
    <string name="patch_app">Yamala\u0020</string>
    <string name="default_string">\u0020Varsayılan</string>
    <string name="app_list_label">Uygulamalar Listesi</string>
    <string name="translators_button">Çeviren: </string>
    <string name="about_part_one"><![CDATA[AA AIO TWEAKE Shmykelsa tarafından geliştirilip yönetilmektedir.<br><br>Kaynak kodu için <a href=\"https://github.com/shmykelsa/AA-Tweaker\">GitHub</a><br><br>]]></string>
    <string name="about_part_two"><![CDATA[Çalışmamı gerçekten seviyorsanız, lütfen bir bağış yapmayı düşünün.<br>Bana bağış yapabilirsin<a href=\"http://www.paypal.me/grizzo96\">PayPal</a>veya aşağıdaki düğme ile Bitcoin adresimi kopyalayabilirsiniz.<br><br>Küçük bir miktar bile çok takdir edilecektir :)]]></string>
    <string name="copied_address_toast">BTC adresi kopyalandı</string>
    <string name="custom_wallpapers">Duvar Kağıtları</string>
    <string name="tutorial_wallpapers">Bu ayar, Android Auto\'daki yeni yerleşik duvar kağıdı değiştiricisini etkinleştirecektir. Android Auto 5.8 veya üstü gereklidir.\nUyarı: Android Auto için bir duvar kağıdı kullanıcısıysanız, en az 3.0 sürümüne güncellemeniz gerekir, aksi takdirde bu ayar Android Auto işlevselliği için duvar kağıdını kıracaktır.</string>
    <string name="tutorial_dark_mode">Aralık 2020\'den itibaren Google, Android 10\'ten bu yana olan bir davranışı geri döndürdü. Önceden, Android Auto\'daki açık / koyu modu, telefondaki açık / koyu modu takip ediyordu ve bunun tersi de geçerliydi. Bu, telefonu karanlık moda geçirmenin araba üzerinde bir etkisi olduğu anlamına geliyordu ya da telefon karanlık moddaysa ve araba ışıkları kapalıysa, telefondaki ışık temasını açmak için kullanıldı.\nBununla birlikte, \"bağımsız\" karanlık modun bu özelliği tanıtıldığında, Satış Sonrası headunit\'lere sahip kullanıcıların stereoyu aracın ışıklarına aktarmadan artık karanlık moda geçmelerinin bir yolu yoktur.\nBu ayar, gece modunun yine telefondan bağımlı olduğundan ve telefondaki açık / karanlık modu değiştirmenin de otomobiller üzerinde etkileri olacağından emin olur.</string>
    <string name="dark_mode_tweak">bağımsız karanlık modu</string>
    <string name="telemetry_string">telemetri</string>
    <string name="tutorial_telemetry">Google\'ın Hakkımızda çok fazla veri kaydetmesi bir gizem değil. Bu ayar, Google Play hizmetlerinin çok sayıda izleme ve günlüğe kaydetme etkinliğini durdurmasını sağlayacaktır.\n
UYARI: Bu ince ayar kapsamlı bir şekilde test edilmiştir ve Android Auto\'ya potansiyel olarak son verebilir. Bu ince ayarın Android Auto\'yu kırdığını öğrenirseniz, lütfen GitHub\'da bir sorun açın.</string>
    <string name="reboot_prompt">Telefon Yeniden Başlatılsın mı?</string>
    <string name="rebooting_action">Yeniden başlatılıyor…</string>
    <string name="negative_button">iptal</string>
    <string name="added_app_action">Eklendi: </string>
    <string name="removed_app_action">Kaldırıldı\u0020</string>
    <string name="root_access_warning">Kök erişimi reddedildi. Lütfen kök erişimine izin verin.</string>
    <string name="revert_everything_dialog">Her şeyi geri çevirmek mi istiyorsunuz? Bunu yaptıktan sonra lütfen programı yeniden başlatın</string>
    <string name="calendar_tweak">Takvimde %1$s günleri gizler</string>
    <string name="calendar_tweak_single">Takvimde %1$s günü gizler</string>
    <string name="tutorial_calendar_tweak">Bu ayar, Android Auto\'daki takvim uygulamasının sadece bir günden daha fazla gün göstermesini sağlayacaktır. Gün sayısını arttırsanız bile, olayları hangi günde görüntülediğinizi ayırt etmenin hala mümkün olmadığını unutmayın. Android Auto, bir günde kaç etkinliğin ayarlandığını gösterecek ve hangi gün olduğunu göstermeyecek.</string>
    <string name="choose_apps_warning">Beyaz listeye eklemek için aplikasyonları seçin</string>
    <string name="log_first_line">KAYIT\n</string>
    <string name="menu_aa_settings">Android Auto Ayarlarını Aç</string>
    <string name="not_enabled_warning">Android Auto etkin değil</string>
    <string name="not_installed_warning">Android Auto yüklü değil</string>
    <string name="currently_set">"Şu anki değeri: "</string>
    <string name="tutorial_messages_tweak">"Bu tweak, bazı mesajlaşma uygulamalarının Android Otomatik'teki bir simge olarak görünmesini sağlayacaktır. Açıldıktan sonra, bu uygulamanın bildirimleri görünecektir. Bildirimler hala bildirimlerin merkezinde de alınacak. "</string>
    <string name="messages_tweak_string">mesajlaşma uygulamaları</string>
    <string name="no_accounts_warning">AA AIO TWEAKER, Google Play Hizmetleri veritabanında herhangi bir hesap bulamadı. Bunun nedeni şu gibi birkaç farklı şey olabilir:\n• Çoğunlukla internete bağlı olmayan cihaz\n• Telefon yeni kurulduysa\n• Bozuk Google Play Hizmetleri veritabanı\n• Google hesaplarının telefondan kaldırılması\n• Google Play Services\'in verileri temizlenmiş\n\nBu senaryoda, AA AIO TWEAKER düzgün çalışamayacaktır. Yakın zamanda bir Google hesabını kaldırdıysanız veya Google Play Hizmetleri verilerini temizlediyseniz, lütfen telefonu internete bağlı tutun ve Google Play Hizmetleri veritabanını tam olarak oluşturmasına izin verin. Bu, bazı durumlarda günlerce veya birkaç saat sürebilir.\n\nYukarıdaki koşullardan birinde değilseniz, lütfen Github\'da bir sorun açın.</string>
    <string name="media_tabs_string">medya Uygulamaları Sekmeli Görünüm</string>
    <string name="tutorial_media_tabs">"Bu ince ayar, medya oynatıcı uygulamaları için yeni bir kullanıcı arabirimini etkinleştirmeye zorlayacaktır. Her uygulama bu kullanıcı arabirimini desteklemez. Android Auto 5.8 veya üstü gereklidir. "</string>
    <string name="tweak_loading">Yama uygulanıyor...</string>
    <string name="loading">Yükleniyor, lütfen bekleyin...</string>
    <string name="tutorial_bitrate">Bu ayar, video bit hızını çarpan ayarına göre artıracak veya azaltacaktır (2.0x\'e kadar). Bit hızının arttırılması (1.0 x\'den fazla), araca daha fazla veri aktarılacağı ve video akışının kalitesinin görsel kalitede geliştirilebileceği anlamına gelecektir, ancak kararsızlığa neden olabilir. Bit hızının azaltılması (1.0 x\'den az) yayın akışını sıkıştırır ve kalite azalır, ancak daha güvenilir ve hızlı bir bağlantı ile sonuçlanır.</string>
    <string name="set_wifi_tweak">wifi bitrate</string>
    <string name="set_usb_bitrate">USB bitrate</string>
    <string name="choose_value_first">Önce bir değer seçin</string>
    <string name="open_issue_button">Sorun Bildir</string>
    <string name="error_generic">Komut başarılı olmadı. Lütfen bir kaç dakika bekleyin ve yeniden deneyin. Eğer problem hala devam ediyorsa, lütfen GitHub üzerinden bildirin</string>
    <string name="tutorial_alphajump">Bu ayar, listelerin harflerle nasıl görüntülenebileceğini değiştiren yeni (ve gizli) bir yeniden tasarlamayı etkinleştirir.
Üstteki A-Z düğmesi yerine, kaydırma olmadığında kaydırma çubuğunda görünecek ve harflerle tekrar göz atmak için en üste gitmek zorunda kalmayacaksınız.</string>
    <string name="alpha_jump_tweak">yeni alfabe atlama</string>
    <string name="choose_accounts">Choose accounts</string>
    <string name="use_all">Use all (EXPERIMENTAL)</string>
    <string name="copied_pastebin">A link to the log has been created and copied to clipboard</string>
    <string name="log_copied">Log has been copied</string>
    <string name="new_version_available">New Version available</string>
    <string name="go_to_new_version">A new version of AA AIO TWEAKER (version %1$s) is available on GitHub. Do you want to download it now?</string>
    <string name="go_to_download">Go to download</string>
    <string name="ignore_for_now">Ignore for now</string>
    <string name="many_accounts_warning">AA AIO TWEAKER found a large number (%1$s) of Google accounts saved in the device.\nThis can negatively impact on the success of the patching process and AA AIO TWEAKER might fail.\nYou can either choose the account(s) that you mostly use with Google Play Services to apply the patch to just them (2 or less is recommended) or activate an experimental mode that should patch all accounts.\nPLEASE NOTE that the experimental mode might cause some crashes to the phone while the patch is running.</string>
    <string name="dark_switch_tweak">day/night option</string>
    <string name="tutorial_darkmodeswitch">This tweak will activate a dedicated toggle in Android Auto generic settings (both car and phone) that can control the status of day/night mode on Android Auto. This option is different from the one in developer settings because it doesn\'t need a restart of Android Auto and it will actually have effect on the usage after Google enabling the independent dark mode. Android Auto 6.3 or superior is required.</string>
    <string name="remove_paired_car">Remove a paired car</string>
    <string name="choose_cars">Choose car(s)</string>
    <string name="tutorial_carremover">Did you know that you can only remove all the paired cars from Android Auto and you cannot remove just one at a time? This option will rescue you if you want to delete a car from Android Auto, just select which car(s) you want and it/they will be removed.</string>
</resources>
