<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="main_string">Benvinguts a AA AIO Tweaker.\n
Aquesta eina et permetrà modificar i personalitzar Android Auto.\n
Simplement selecciona la modificació que vols aplicar :)\n
Si no esteu segur del que fa un ajust, mantingueu-lo premut i apareixerà un tutorial.</string>
    <string name="select_apps">Seleccionar aplicacions</string>
    <string name="enable_assistant_shortcuts">Dreceres de l’assistent</string>
    <string name="patch_custom_apps">aplicacions personalitzades</string>
    <string name="disable_speed_limitations">limitació de tocs</string>
    <string name="unlimited_scrolling_when_driving">restriccions de velocitat</string>
    <string name="enable_assistant_animation_in_navbar">Animació de l\'assistent en la barra de navegació</string>
    <string name="splash">Aquesta aplicació pot alterar el comportament d\'Android Auto i saltar-se algunes mesures de seguretat que Google ha implementat en Android Auto.\n
    Utilitzant aquest software,  accepteu que TU, i només TU, sou l\'únic responsable de qualsevol possible consequència que es pugui produir al alterar les mesures de seguretat, com danys físics a la vostra persona i/o a tercers, danys a la propietat o fins i tot la pèrdua de vida.\n
    En cap cas l\'autor d\'aquesta aplicació es fa responsable del seu ús</string>
    <string name="proceed">Estic d\'acord</string>
    <string name="navigation_at_start">Navegació al iniciar</string>
    <string name="statb_opaque_string">Forçar Barra d\'Estat Opaca</string>
    <string name="battery_outline_string">contorn de la icona d\'estalvi d\'energia</string>
    <string name="legend">LLegenda:\n
VERD= Patch aplicat\n
GROC= Cal reiniciar per aplicar el patch\n
VERMELL= Patch no aplicat\n</string>
    <string name="set_notification_duration_to">Duració de la notificació a</string>
    <string name="base_no_ws">Pantalla completa</string>
    <string name="force_widescreen_text">Forçar pantalla completa</string>
    <string name="media_notification_duration_to">Duració de les notificacions de reproducció multimèdia a</string>
    <string name="bluetooth_auto_connect">Connexió bluetooth automàtica</string>
    <string name="tutorial_nospeed">Aquest ajustament farà que Android Auto pensi que el cotxe no està en moviement. Per tant, Android Auto sempre mostrarà la previsualització de missatges. Aquest ajustament no s\'aplica al teclat o a la configuració inicial de Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_sixtap">Aquest ajust sobreescriurà la limitació de 6 tocs seguits en Android Auto, i permetrà poder navegar sense restriccions sempre.</string>
    <string name="tutorial_shortcuts">Aquest ajust desbloquejarà la nova funció de dreceres de l\'assistent. Un cop activat, pots anar a la configuració d\'Android Auto i en la secció de personalització podràs començar a afegir dreceres per els comandaments de l\'assistent de Google</string>
    <string name="tutorial_startup">Aquest ajust sobreescriurà el comportament per defecte d\'Android Auto d\'inici del navegador, i es mostrarà el launcher per defecte.\n En alguns casos, aquest ajust pot deshabilitar l\'inici automàtic del reproductor de música. Una solució simple és deshabilitar i habilitar de nou la opció dins la configuració d\'Android Auto.\n NO ÉS POSSIBLE ESPECIFICAR UNA APLICACIÓ EN CONCRET PER EXECUTAR AL INICIAR.</string>
    <string name="tutorial_widescreen">Aquest ajust forçarà Android Auto a executar-se en pantalla completa.</string>
    <string name="tutorial_no_widescreen">Aquest ajust forçarà Android Auto a no executar-se en pantalla completa.</string>
    <string name="tutorial_animation">Aquest ajust activarà la animació de l\'assistent de Google en la barra de navegació.</string>
    <string name="tutorial_statusbar_opaque">Aquest ajust foçarà la barra d\'estat en mode fosc.</string>
    <string name="tutorial_battery_outline">Aquest ajust previndrà que el contorn de la icona de bateria es mostri vermell quan l\'estalvi d\'energia estigui activat.</string>
    <string name="tutorial_hun">Aquest ajust et permetrà ajustar la duració de les notificacions</string>
    <string name="tutorial_media_hun">Aquest ajust us permet definir la duració de les notificacions de reproducció multimèdia en la barra de navegació fins un màxim de 15 minuts.</string>
    <string name="tutorial_bluetooth">Aquest ajust hauria d\'evitar que s\'activi el Bluetooth i es vinculi automàticament quan Android Auto està connectat. Aquest ajust no funciona si el Bluetooth ja està activat.</string>
    <string name="tutorial_patchapps">Aquest ajust permetrà l\'ús d\'aplicacións de tercers desenvolupades específicament amb la SDK d\'Android Auto.\n Si estas familiaritzat amb AA Phenotype Patcher, aquest ajustament és pràcticament idèntic.\n No és possible d\'afegir qualsevol aplicació a Android Auto, però és possible de modificar aplicacions de tercers fetes específicament per Android Auto perquè funcionin en el vehicle.</string>
    <string name="multi_display_string">Multipantalla</string>
    <string name="tutorial_multidisplay">Aquesta és una funció oculta d\'Android Auto que convertirà l\'espai secundari en pantalal completa en una segona pantalla real utilitzada per una segona activitat. Google Maps mostrarà un mapa complet amb l\'estat de navegació i la música i el telèfon ocuparan la resta de la pantalla.\n
      Adicionalment, aquest mode activarà una altra funció que convertirà la pantalla del mòvil en una segona pantalla per la navegació en Android Auto.\n
      La configuració d\'aquest ajust es mostrarà en la pantalla principal d\'Android Auto.\n
      Aparentment, només Google Maps suporta aquest mode actualment.\n
      Aquesta funció és probablement sota desenvolupament i potencialement pot no funcionar com s\'espera.\n
    Es requereix Android Auto 5.8 o superior.</string>
    <string name="battery_warning">Advertència d\'estalvi d\'energia</string>
    <string name="tutorial_battery_saver_warning">Aquest ajust bloquejarà les advertències emergents d\'Android Auto quan el mode estalvi d\'energia està activat</string>
    <string name="disable_tweak_string">Deshabilitar\u0020</string>
    <string name="enable_tweak_string">Habilitar\u0020</string>
    <string name="re_enable_tweak_string">Rehabilitar\u0020</string>
    <string name="copy_log">Còpia el registre</string>
    <string name="about">Quant a</string>
    <string name="revert_everything">Revertir tot</string>
    <string name="force_disable_tweak">Deshabilitar forços\u0020</string>
    <string name="reset_tweak">Restableix\u0020</string>
    <string name="force_widescreen_warning">Forçar pantalla completa deshabilitat automàticament</string>
    <string name="force_disable_widescreen_warning">Forçar no pantalla completa deshabilitat automàticament</string>
    <string name="set_value">Fixar\u0020</string>
    <string name="reboot_to_apply">REINICIAR PER APLICAR</string>
    <string name="warning_title">ADVERTÈNCIA</string>
    <string name="unpatch">Anul·lar patch\u0020</string>
    <string name="patch_app">Patch\u0020</string>
    <string name="default_string">\u0020Per defecte</string>
    <string name="app_list_label">Llista d\'Aplicacions</string>
    <string name="positive_button">d\'acord</string>
    <string name="translators_button">Traduït per</string>
    <string name="about_part_one"><![CDATA[AA AIO TWEAKER está desenvolupat i mantingut per Shmykelsa.<br><br>El codi font està disponible a <a href=\"https://github.com/shmykelsa/AA-Tweaker\">GitHub</a><br><br>]]></string>
    <string name="about_part_two"><![CDATA[Si realment t\'agrada la meva feina, siusplau considera fer un donatiu.<br> Pots fer un donatiu a través de <a href=\"http://www.paypal.me/grizzo96\">PayPal</a> o potscopiar la meva adreça de Bitcoin amb el boto a sota.<br><br> Qualsevol donació per petita que sigui serà molt apreciada :)]]></string>
    <string name="copied_address_toast">Adreça BTC copiada al portaretalls</string>
    <string name="custom_wallpapers">Fons de pantalla</string>
    <string name="tutorial_wallpapers">Aquest ajust activarà la nova funció de canvi de fons de pantalla en Android Auto. Es requereix Android Auto 5.8 o superior.\nADVERTÈNCIA: Si fas servir Wallpapers For Android Auto, hauràs d\'actualitzar-ho com a mínim a la versió 3.0, altrament aquest ajust no permetrà funcionar correctament Wallpapers For Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_dark_mode">Starting from December 2020, Google reverted a behaviour that happened since Android 10. Previously, the light/dark mode on Android Auto followed the light/dark mode on the phone and vice versa. This meant that switching the phone to dark mode had effect on the car, or if the phone was in dark mode and the car had lights off it used to switch on the light theme on the phone.\n However, since this feature of \"independent\" dark mode was introduced, users with Aftermarket headunits have no way to switch to dark mode anymore without actually wiring the stereo to the car\'s lights.\n This tweak makes sure that night mode is again dependent from phone and switching light/dark mode on phone will have its effects on cars too.</string>
    <string name="dark_mode_tweak">independent dark mode</string>
    <string name="telemetry_string">telemetry</string>
    <string name="tutorial_telemetry">It\'s no mistery that Google logs a lot of datas about us. This tweak will make so that Google Play Services will stop a lot of tracking and logging activity.\n
WARNING: This tweak has not been extensively tested and could potentially break Android Auto. If you find out that this tweak breaks Android Auto, please open an issue on GitHub.</string>
    <string name="reboot_prompt">Reboot phone now?</string>
    <string name="rebooting_action">Rebooting…</string>
    <string name="negative_button">cancel</string>
    <string name="added_app_action">Added: </string>
    <string name="removed_app_action">Removed: </string>
    <string name="root_access_warning">Root access denied. Please allow root access.</string>
    <string name="revert_everything_dialog">Do you want to revert everything? Please manually restart the app after doing so</string>
    <string name="calendar_tweak">Set %1$s visible days in calendar</string>
    <string name="calendar_tweak_single">Set %1$s visible day in calendar</string>
    <string name="tutorial_calendar_tweak">This tweak will make so that calendar app into Android Auto can show more days than just one. Please note that even increasing the number of days, it\'s still not obviously possible to distinguish which day you are viewing the events of. Android Auto will just show how many events are set in one day and it won\'t show which day it is.</string>
    <string name="choose_apps_warning">Choose apps to whitelist</string>
    <string name="log_first_line">LOG:\n</string>
    <string name="menu_aa_settings">Open Android Auto settings</string>
    <string name="not_enabled_warning">Android Auto is not enabled</string>
    <string name="not_installed_warning">Android Auto is not installed</string>
    <string name="currently_set">"Currently set: "</string>
    <string name="tutorial_messages_tweak">"This tweak will make some messaging apps appear as an icon on Android Auto. Once opened, the notifications of that app will appear. Notifications will still be received on notifications' center too. "</string>
    <string name="messages_tweak_string">messaging apps</string>
    <string name="no_accounts_warning">AA AIO TWEAKER could not find any account in Google Play Services database. This can be caused by several different things such as:\n • Device that is mostly not connected to internet\n • Fresh install of the phone\n • Corrupted Google Play Services database\n • Removal of Google account(s) from the phone\n • Cleared datas of Google Play Services\n\nIn this scenario, AA AIO TWEAKER will FAIL to work properly. If you recently removed a Google account or cleared Google Play Services datas, please keep the phone connected to internet and let it build the Google Play Services database fully. This might take several hours, in some cases also days.\n\nIf you are not in one of the above conditions, please open a issue on GitHub.</string>
    <string name="media_tabs_string">media apps tabbed view</string>
    <string name="tutorial_media_tabs">"This tweak will force enable a new UI for media player applications. Not every app support this UI. Android Auto 5.8 or superior is required. "</string>
    <string name="tweak_loading">Applying the tweak...</string>
    <string name="loading">Loading, please wait...</string>
    <string name="tutorial_bitrate">This tweak will increase or decrease video bitrate according to the multiplier set (up to 2.0x). Increasing the bitrate (more than 1.0x) will mean that more datas will be streamed to the car and quality of video streaming could be improved in visual quality, however it might cause instability. Decreasing the bitrate (less than 1.0x) will compress the stream to the car and quality will be decreased, but it will result in a more reliable and fast connection.</string>
    <string name="set_wifi_tweak">wifi bitrate to</string>
    <string name="set_usb_bitrate">USB bitrate to</string>
    <string name="choose_value_first">Choose a value first</string>
    <string name="open_issue_button">Open Issue</string>
    <string name="error_generic">The command was not successful. Please wait some minutes and try again. If problem is still ongoing, please open a issue on GitHub</string>
    <string name="tutorial_alphajump">This tweak will activate a new (and hidden) redesign that changes how lists can be browsed with letters. Instead of the A-Z button at the top, the button will appear on the scrollbar when there\'s no scroll happening and you won\'t be forced to go to top to browse with letters again.</string>
    <string name="alpha_jump_tweak">new alphabet jump</string>
</resources>
