<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="main_string">Добро пожаловать в AA AIO Tweaker!\n
Это приложение позволит вам внести изменения в настройки Android Auto.\n
Просто выберите настройку, которую хотите применить. :)\n
Долгое нажатие на настройку, позволяет получить разъяснение о её действии.\n</string>
    <string name="select_apps">Приложения</string>
    <string name="enable_assistant_shortcuts">Ярлыки Ассистента</string>
    <string name="patch_custom_apps">приложения</string>
    <string name="disable_speed_limitations">лимит касаний</string>
    <string name="unlimited_scrolling_when_driving">ограничение скорости</string>
    <string name="enable_assistant_animation_in_navbar">Анимацию ассистента в панели навигации</string>
    <string name="splash">Это приложение может изменить настройки Android Auto и обойти некоторые функции безопасности, которые Google реализовал в Android Auto.\n
Используя это приложение, Вы соглашаетесь с тем, что сами несёте исключительную ответственность за возможные последствия, которые могут привести к гибели \nи/или травмам людей и/или ущербу имущества.\n
Ни при каких обстоятельствах автор этого приложения не несет ответственности за последствия от его использования.</string>
    <string name="proceed">Согласен</string>
    <string name="navigation_at_start">Автозапуск навигации</string>
    <string name="statb_opaque_string">Непрозрачность Строки Состояния</string>
    <string name="battery_outline_string">отображение экономии заряда батареи</string>
    <string name="legend">Статус функции:\n
ЗЕЛЁНЫЙ = Настройка активна\n
ЖЁЛТЫЙ = Требуется перезагрузка\n
для применения настройки \n
КРАСНЫЙ = Настройка не применена</string>
    <string name="set_notification_duration_to">Время уведомлений</string>
    <string name="base_no_ws">\"Режим широкого экрана\"</string>
    <string name="force_widescreen_text">\"Режим широкого экрана\"</string>
    <string name="media_notification_duration_to">Время медиа уведомлений</string>
    <string name="bluetooth_auto_connect">Автозапуск Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_nospeed">После применения этой настройки Android Auto будет считать, что скорость  автомобиля 0км/ч. В результате Android Auto всегда будет показывать предварительный просмотр сообщений. Функция не применима к клавиатуре или первоначальной настройке Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_sixtap">Эта настройка отменяет лимит в 6 касаний на экране ГУ для Android Auto и делает просмотр контента неограниченным.</string>
    <string name="tutorial_shortcuts">Эта настройка включает функцию добавления ярлыков Ассистента. После активации вы можете перейти в Настройки -&gt; Настройки панели запуска -&gt; Добавить ярлык на панель запуска и создать ярлык для вызова контакта или  для действия Ассистента.</string>
    <string name="tutorial_startup">Эта настройка запрещает автозапуск активной (последней использованной) навигационной программы при старте Android Auto. Android Auto будет запускаться с открытым меню приложений.\n
Это будет удобно тем, кто использует зеркало (AAM, Screen2Auto), т.к. позволит исключить одно лишнее нажатие при запуске зеркала, при этом будет экономия оперативной памяти телефона.\n
Иногда может потребоваться повторное применение этой настройки.\n
В некоторых случаях эта настройка может отключить автозапуск музыки. Тогда потребуется  отключить и повторно включить опцию в настройках Android Auto.\n
НАЗНАЧИТЬ СВОЁ ПРИЛОЖЕНИЕ ДЛЯ АВТОЗАПУСКА НЕВОЗМОЖНО.</string>
    <string name="tutorial_widescreen">Эта настройка позволяет запускать Android Auto в режиме широкого экрана.</string>
    <string name="tutorial_no_widescreen">Эта настройка позволяет отключить запуск Android Auto в режиме широкого экрана.</string>
    <string name="tutorial_animation">Эта настройка включает анимацию для значка Ассистента в панели навигации.</string>
    <string name="tutorial_statusbar_opaque">Эта настройка убирает прозрачность строки состояния.</string>
    <string name="tutorial_battery_outline">Эта настройка убирает красный контур значка батареи при включенном режиме энергосбережения.</string>
    <string name="tutorial_hun">Эта настройка позволяет изменить время отображения всплывающих уведомлений.</string>
    <string name="tutorial_media_hun">Эта настройка позволяет изменить время отображения медиа уведомлений  в панели навигации. Максимальное время отображения 15 минут.</string>
    <string name="tutorial_bluetooth">This tweak should prevent Bluetooth from turning on when Android Auto is connected. This tweak won\'t work if Bluetooth is already on.</string>
    <string name="tutorial_patchapps">Эта настройка включает/отключает отображение сторонних приложений, созданных специально для Android Auto.\n
Её действие в значительной степени идентично работе приложения AA Phenotype Patcher.\n
Возможно добавить только  те приложения, которые специально созданы для работы в Android Auto.</string>
    <string name="multi_display_string">Дополнительный экран</string>
    <string name="tutorial_multidisplay">Эта настройка активирует скрытую функцию Android Auto, которая превращает незанятое пространство в широкоэкранном режиме в реальный второй дисплей, полностью занятый полезной информацией. Google Maps будет отображать полную карту со статусом навигации (медиа и телефон также займут все пространство экрана).\n
Кроме того, этот режим активирует еще одну функцию, которая превращает экран телефона во второй дисплей для навигации в Android Auto.\n
Настройки для этой функции появляются на рабочем столе Android Auto.\n
Скорее всего этот режим в настоящее время поддерживается только Google Maps.\n
Функция находится в стадии разработки и возможно будет работать не так, как задумано.\n
Требуется Android Auto 5.8 или выше.</string>
    <string name="battery_warning">Предупреждение о работе в режиме энергосбережения</string>
    <string name="tutorial_battery_saver_warning">Эта настройка убирает всплывающие предупреждения при включенном режиме энергосбережения</string>
    <string name="disable_tweak_string">Отключить\u0020</string>
    <string name="enable_tweak_string">Включить\u0020</string>
    <string name="re_enable_tweak_string">Деактивировать\u0020</string>
    <string name="copy_log">Копировать лог</string>
    <string name="about">О приложении</string>
    <string name="revert_everything">Сброс настроек</string>
    <string name="force_disable_tweak">Принудительное отключение\u0020</string>
    <string name="reset_tweak">Отключить\u0020</string>
    <string name="force_widescreen_warning">Режим широкого экрана отключен</string>
    <string name="force_disable_widescreen_warning">Отключение режима широкого экрана</string>
    <string name="set_value">Установить\u0020</string>
    <string name="reboot_to_apply">Перезагрузить телефон</string>
    <string name="warning_title">ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ!</string>
    <string name="unpatch">Отменить патч\u0020</string>
    <string name="patch_app">Патч\u0020</string>
    <string name="default_string">\u0020По умолчанию</string>
    <string name="app_list_label">Выбор приложений</string>
    <string name="positive_button">ok</string>
    <string name="translators_button">Авторы перевода</string>
    <string name="about_part_one"><![CDATA[AIO TWEAKER разработан и поддерживается Shmykelsa.<br><br>Исходный код доступен на сайте <a href=\"https://github.com/shmykelsa/AA-Tweaker\">GitHub</a><br><br>]]></string>
    <string name="about_part_two"><![CDATA[Если вам нравится моя работа, пожалуйста, подумайте о том, чтобы угостить меня кофе.<br> Вы можете это  сделать через <a href=\"http://www.paypal.me/grizzo96\">PayPal</a> или через Bitcoin.Скопировать мой Bitcoin можно кнопкой ниже .<br><br>Даже небольшое пожертвование будет оценено. :)]]></string>
    <string name="copied_address_toast">Bitcoin адрес скопирован в буфер обмена</string>
    <string name="custom_wallpapers">Wallpapers</string>
    <string name="tutorial_wallpapers">This tweak will activate the new built in wallpaper changer in Android Auto. Android Auto 5.8 or superior is required.\nWARNING: If you are a user of Wallpapers For Android Auto, you will need to update it to at least version 3.0, otherwise this tweak will break Wallpapers For Android Auto functionality.</string>
    <string name="tutorial_dark_mode">Starting from December 2020, Google reverted a behaviour that happened since Android 10. Previously, the light/dark mode on Android Auto followed the light/dark mode on the phone and vice versa. This meant that switching the phone to dark mode had effect on the car, or if the phone was in dark mode and the car had lights off it used to switch on the light theme on the phone.\n However, since this feature of \"independent\" dark mode was introduced, users with Aftermarket headunits have no way to switch to dark mode anymore without actually wiring the stereo to the car\'s lights.\n This tweak makes sure that night mode is again dependent from phone and switching light/dark mode on phone will have its effects on cars too.</string>
    <string name="dark_mode_tweak">independent dark mode</string>
    <string name="telemetry_string">telemetry</string>
</resources>
