<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="main_string">Добро пожаловать в AA AIO Tweaker\n
Это приложение позволит вам внести изменения в настройки Android Auto\n
Просто выберите настройку, которую хотите применить :)\n
Долгое нажатие на настройку, позволяет получить разъяснение о её действии.\n</string>
    <string name="select_apps">Приложения</string>
    <string name="enable_assistant_shortcuts">Ярлыки Ассистента</string>
    <string name="patch_custom_apps">приложения</string>
    <string name="disable_speed_limitations">ограничение в 6 касаний</string>
    <string name="unlimited_scrolling_when_driving">просмотр сообщений в движении</string>
    <string name="enable_assistant_animation_in_navbar">Анимацию ассистента в панели навигации</string>
    <string name="splash">Это приложение может изменить настройки Android Auto и обойти некоторые функции безопасности, которые Google реализовал в Android Auto.\n
Используя это приложение, Вы соглашаетесь с тем, что сами несёте исключительную ответственность за возможные последствия, которые могут привести к гибели \nи/или травмам людей и/или ущербу имущества.\n
Ни при каких обстоятельствах автор этого приложения не несет ответственности за последствия от его использования.</string>
    <string name="proceed">Согласен</string>
    <string name="navigation_at_start">Автозапуск навигации</string>
    <string name="statb_opaque_string">Непрозрачность Строки Состояния</string>
    <string name="battery_outline_string">информацию о работе в режиме энергосбережения</string>
    <string name="legend">Статус функции:\n
ЗЕЛЁНЫЙ = Настройка активна\n
ЖЁЛТЫЙ = Для применения настройки требуется перезагрузка\n
КРАСНЫЙ = Настройка не применена</string>
    <string name="set_notification_duration_to">Время уведомлений</string>
    <string name="base_no_ws">Широкоэкранный режим</string>
    <string name="force_widescreen_text">Широкоэкранный режим</string>
    <string name="media_notification_duration_to">Длительность медиа уведомления</string>
    <string name="bluetooth_auto_connect">Автозапуск Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_nospeed">После применения этой настройки Android Auto будет считать, что скорость  автомобиля 0км/ч. В результате Android Auto всегда будет показывать предварительный просмотр сообщений. Эта настройка не применима к клавиатуре или первоначальной настройке Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_sixtap">Эта настройка отменит лимит в 6 касаний на экране ГУ для Android Auto и сделает просмотр контента неограниченным.</string>
    <string name="tutorial_shortcuts">Эта настройка включает функцию добавления ярлыков Ассистента. После активации вы можете перейти в Настройки -&gt; Настройки панели запуска -&gt; Добавить ярлык на панель запуска и создать ярлык для вызова контакта или  для действия Ассистента.</string>
    <string name="tutorial_startup">Эта настройка запрещает автозапуск активной (последней использованной) навигационной программы ( Google Maps, 2Gis, Sygik и других) при старте Android Auto. Android Auto будет запускаться с открытым меню приложений.\n
Это будет удобно тем, кто использует зеркало (AAM, Screen2Auto), т.к. позволит исключить одно лишнее нажатие при запуске зеркала, при этом будет экономия оперативной памяти телефона.\n
Иногда может потребоваться повторное применение этой настройки.\n
В некоторых случаях эта настройка может отключить автозапуск музыки. В таком случае потребуется  отключить и повторно включить опцию в настройках Android Auto.\n
НАЗНАЧИТЬ СВОЁ ПРИЛОЖЕНИЕ ДЛЯ АВТОЗАПУСКА НЕВОЗМОЖНО.</string>
    <string name="tutorial_widescreen">Эта настройка позволит запускать Android Auto в широкоформатном режиме.</string>
    <string name="tutorial_no_widescreen">Эта настройка позволит отключить запуск Android Auto в широкоформатном режиме.</string>
    <string name="tutorial_animation">Эта настройка включает анимацию для значка Ассистента в панели навигации.</string>
    <string name="tutorial_statusbar_opaque">Эта настройка убирает прозрачность строки состояния.</string>
    <string name="tutorial_battery_outline">Эта настройка убирает красный контур значка батареи при включенном режиме энергосбережения.</string>
    <string name="tutorial_hun">Эта настройка позволит изменить время отображения всплывающих уведомлений.</string>
    <string name="tutorial_media_hun">Эта настройка позволит изменить время отображения медиа уведомлений  в панели навигации. Максимальное время отображения 15 минут.</string>
    <string name="tutorial_bluetooth">BETA. Эта настройка блокирует включение Bluetooth при запуске Android Auto. Если Bluetooth уже включен, то выключить его, применив эту настройку, невозможно. В настоящее время функция находится в бета-тестировании.</string>
    <string name="tutorial_patchapps">Эта настройка включает/отключает отображение сторонних приложений, созданных специально для Android Auto (AAM, Screen2Auto, Fermata  и других).\n
Её действие в значительной степени идентично работе приложения AA Phenotype Patcher.\n
Возможно добавить только  те приложения, которые специально созданы для работы в Android Auto.</string>
    <string name="multi_display_string">Дополнительный экран</string>
    <string name="tutorial_multidisplay">Эта настройка активирует скрытую функцию Android Auto, которая превращает незанятое пространство в широкоэкранном режиме в реальный второй дисплей, полностью занятый полезной информацией. Google Maps будет отображать полную карту со статусом навигации (медиа и телефон также займут все пространство экрана).\n
Кроме того, этот режим активирует еще одну функцию, которая превращает экран телефона во второй дисплей для навигации в Android Auto.\n
Настройки для этой функции появляются на рабочем столе Android Auto.\n
Скорее всего этот режим в настоящее время поддерживается только Google Maps.\n
Функция находится в стадии разработки и возможно будет работать не так, как задумано.\n
Требуется Android Auto 5.8 или выше.</string>
    <string name="battery_warning">Предупреждение о работе в режиме энергосбережения</string>
    <string name="tutorial_battery_saver_warning">Эта настройка убирает всплывающие предупреждения при включенном режиме энергосбережения</string>
    <string name="disable_tweak_string">Отключить\u0020</string>
    <string name="enable_tweak_string">Включить\u0020</string>
    <string name="re_enable_tweak_string">Переподключить\u0020</string>
    <string name="copy_log">Копировать лог</string>
    <string name="about">О приложении</string>
    <string name="revert_everything">Отменить применённые настройки</string>
    <string name="force_disable_tweak">Принудительно выключить\u0020</string>
    <string name="reset_tweak">Выключить\u0020</string>
    <string name="force_widescreen_warning">Широкоэкранный режим отключен</string>
    <string name="force_disable_widescreen_warning">Отключение широкоэкранного режима</string>
    <string name="set_value">Установить\u0020</string>
    <string name="reboot_to_apply">Перезагрузить телефон</string>
    <string name="warning_title">ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ!</string>
    <string name="unpatch">Отменить патч\u0020</string>
    <string name="patch_app">Патч\u0020</string>
    <string name="default_string">\u0020По умолчанию</string>
    <string name="app_list_label">Выбор приложений</string>
</resources>
