<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="main_string">Willkommen im AA AIO Tweaker\n
Mit dieser App können Sie einige Optimierungen auf Android Auto anwenden\n
Wählen Sie einfach aus, was Sie anwenden möchten :)\n
Wenn Sie sich nicht sicher sind, was eine Tweak-Funktion bewirkt, drücken Sie lange darauf und eine Anleitung wird angezeigt.</string>
    <string name="select_apps">Apps auswählen</string>
    <string name="enable_assistant_shortcuts">Assistenten-Verknüpfungen</string>
    <string name="patch_custom_apps">Benutzerdefinierte Apps</string>
    <string name="disable_speed_limitations">Tipp-Limitierung</string>
    <string name="unlimited_scrolling_when_driving">Geschwindigkeitsbeschränkungen</string>
    <string name="enable_assistant_animation_in_navbar">Assistenten-Animation in der Navigationsleiste</string>
    <string name="splash">Diese App kann das Verhalten von Android Auto ändern und einige Sicherheitsfunktionen umgehen, die Google in Android Auto implementiert hat.\n
Durch die Verwendung dieser Software erklären Sie sich damit einverstanden, dass SIE, und NUR SIE, die alleinige Verantwortung für alle möglichen Folgen tragen, die sich aus der Änderung von Sicherheitsfunktionen ergeben können, wie z. B. Verletzungen bei Ihnen selbst und/oder anderen, Sachschäden, Verlust des Lebens.\n
Der Autor dieser App ist unter keinen Umständen für deren Verwendung verantwortlich</string>
    <string name="proceed">Verstanden</string>
    <string name="navigation_at_start">Navigation zu Beginn automatisch starten</string>
    <string name="statb_opaque_string">Undurchsichtige Statusleiste erzwingen</string>
    <string name="battery_outline_string">Batterieschoner-Umriss</string>
    <string name="legend">Statuslegende:\n
GRÜN= Patch angewendet\n
GELB= Patch braucht einen Neustart, um angewendet werden\n
ROT= Patch wird nicht angewendet\n</string>
    <string name="set_notification_duration_to">Benachrichtigungsdauer bis</string>
    <string name="base_no_ws">Breitbild</string>
    <string name="force_widescreen_text">Breitbild erzwingen</string>
    <string name="media_notification_duration_to">Medien-Benachrichtigungsdauer bis</string>
    <string name="bluetooth_auto_connect">Automatische Bluetooth-Verbindung</string>
    <string name="tutorial_nospeed">Dieser Tweak sorgt dafür, dass Android Auto denkt, dass das Fahrzeug mit Geschwindigkeit 0 km/h fährt. Infolgedessen zeigt Android Auto immer die Vorschau von Nachrichten an. Dieser Tweak gilt nicht für die Tastatur oder die erste Konfiguration von Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_sixtap">Diese Einstellung wird das 6 Taps Limit von Android Auto überschreiben und das unbegrenzte Browsen von Inhalten immer möglich machen.</string>
    <string name="tutorial_shortcuts">Diese Einstellung wird die neue Assistant Shortcuts Funktion freischalten. Nach der Aktivierung können Sie in die Android Auto-Einstellungen gehen, und im Abschnitt \"Launcher anpassen\" Verknüpfungen zu Google Assistant Befehlen hinzufügen</string>
    <string name="tutorial_startup">Dieser Tweak setzt das Standardverhalten von Android Auto, das beim Start eine Navigations-App öffnet, außer Kraft und sorgt dafür, dass Android Auto auf dem Launcher gestartet wird.\n
Dieser Tweak könnte gelegentlich fehlschlagen, da Android Auto manchmal selbstständig mit einer Navigation nach Hause oder zur Arbeit startet. Dieses Verhalten macht den Tweak kaputt.\n
In einigen Fällen deaktiviert dieser Tweak den automatischen Start von Musik. Ein bekannter Workaround besteht darin, die Option in den Einstellungen von Android Auto zu deaktivieren und wieder zu aktivieren.\n
ES IST NICHT MÖGLICH, EINE BESTIMMTE APP SO EINZUSTELLEN, DASS SIE ZUERST GESTARTET WIRD.</string>
    <string name="tutorial_widescreen">Diese Einstellung erzwingt Android Auto im Breitbild-Modus.</string>
    <string name="tutorial_no_widescreen">Diese Einstellung zwingt Android Auto in keinen Breitbild-Modus.</string>
    <string name="tutorial_animation">Diese Einstellung aktiviert eine Animation von Google Assistant in der Navigationsleiste.</string>
    <string name="tutorial_statusbar_opaque">Mit dieser Einstellung wird die Statusleiste immer mit einem undurchsichtigen Hintergrund angezeigt (Standard ist transparent)</string>
    <string name="tutorial_battery_outline">Diese Einstellung verhindert das Batteriesymbol mit dem roten Umriss, wenn der Batterieschoner eingeschaltet ist.</string>
    <string name="tutorial_hun">Mit dieser Einstellung können Sie eine benutzerdefinierte Dauer für Heads-Up-Benachrichtigungen festlegen</string>
    <string name="tutorial_media_hun">Mit dieser Einstellung können Sie eine benutzerdefinierte Dauer für Medienbenachrichtigungen in der Navigationsleiste auf bis zu 15 Minuten festlegen.</string>
    <string name="tutorial_bluetooth">Dieser Tweak sollte verhindern, dass Bluetooth eingeschaltet wird, wenn Android Auto verbunden wird. Dieser Tweak wird nicht funktionieren, wenn Bluetooth vorher bereits eingeschaltet ist.</string>
    <string name="tutorial_patchapps">Dieser Tweak ermöglicht es Apps von Drittanbietern, die speziell mit dem benutzerdefinierten SDK von Android Auto erstellt wurden, unter Android Auto zu funktionieren.\n
        Wenn Sie mit AA Phenotype Patcher vertraut sind, ist dieser Tweak so ziemlich identisch mit ihm.\n
        Es ist nicht möglich, irgendeine App zu Android Auto hinzuzufügen, aber es ist möglich sideloaded Apps, WELCHE FÜR ANDROID AUTO GEMACHT SIND, zu patchen, damit sie in Autos funktionieren.</string>
    <string name="multi_display_string">Multi Display</string>
    <string name="tutorial_multidisplay">Dies ist eine versteckte Funktion in Android Auto, die den zweiten Platz im Widescreen-Modus in ein echtes zweites Display verwandelt, das komplett von einer anderen Aktivität eingenommen wird. Google Maps zeigt eine vollständige Karte mit Navigationsstatus an, Musik und Telefone nehmen den gesamten Platz ein.\n
        Zusätzlich aktiviert dieser Modus eine weitere Funktion, die den Bildschirm des Telefons in ein zweites Display für die Navigation in Android Auto verwandelt.\n
        Einstellungen zur Anpassung dieser Funktion werden im Homescreen von Android Auto verfügbar sein.\n
        Anscheinend unterstützt derzeit nur Google Maps diesen Modus.\n
        Diese Funktion befindet sich vermutlich noch in der Entwicklung und könnte möglicherweise nicht wie vorgesehen funktionieren.\n
    Android Auto 5.8 oder höher ist erforderlich.</string>
    <string name="battery_warning">Warnung für Energiesparmodus</string>
    <string name="tutorial_battery_saver_warning">Diese Einstellung verhindert, dass Android Auto Popup-Warnungen ausgibt, wenn der Batteriesparmodus aktiviert ist</string>
    <string name="disable_tweak_string">Deaktiviere\u0020</string>
    <string name="enable_tweak_string">Aktiviere\u0020</string>
    <string name="re_enable_tweak_string">Reaktiviere\u0020</string>
    <string name="copy_log">Log kopieren</string>
    <string name="about">Über</string>
    <string name="revert_everything">Alles zurücksetzen</string>
    <string name="force_disable_tweak">Erzwinge Deaktivierung\u0020</string>
    <string name="reset_tweak">Reset\u0020</string>
    <string name="force_widescreen_warning">Breitbild erzwingen wurde automatisch deaktiviert</string>
    <string name="force_disable_widescreen_warning">Breitbild zwangsweise deaktivieren wurde automatisch deaktiviert</string>
    <string name="set_value">Setze\u0020</string>
    <string name="reboot_to_apply">NEUSTART ZUM ANWENDEN</string>
    <string name="warning_title">WARNUNG</string>
    <string name="unpatch">Unpatch\u0020</string>
    <string name="patch_app">Patch\u0020</string>
    <string name="default_string">\u0020Standard</string>
    <string name="app_list_label">App-Liste</string>
    <string name="positive_button">ok</string>
    <string name="translators_button">Übersetzt von</string>
    <string name="about_part_one"><![CDATA[AA AIO TWEAKER wird von Shmykelsa entwickelt und gepflegt.<br><br>Der Quellcode ist auf <a href=\"https://github.com/shmykelsa/AA-Tweaker\">GitHub</a><br><br> verfügbar]]></string>
    <string name="about_part_two"><![CDATA[Wenn Sie meine Arbeit wirklich mögen, denken Sie bitte über eine Spende nach.<br> Sie können mir über <a href=\"http://www.paypal.me/grizzo96\">PayPal</a> spenden oder Sie können meine Bitcoin-Adresse mit dem Button unten kopieren.<br><br>Auch ein kleiner Betrag wird sehr geschätzt werden :)]]></string>
    <string name="copied_address_toast">BTC Adresse in Zwischenablage kopiert</string>
    <string name="custom_wallpapers">Hintergründe</string>
    <string name="tutorial_wallpapers">Dieser Tweak aktiviert den neuen eingebauten Hintergrundbildwechsler in Android Auto. Android Auto 5.8 oder höher ist erforderlich.\nWARNUNG: Wenn Sie ein Benutzer von Wallpapers For Android Auto sind, müssen Sie es mindestens auf Version 3.0 aktualisieren, sonst wird dieser Tweak Wallpapers For Android Auto Funktionalität brechen.</string>
    <string name="tutorial_dark_mode">Ab Dezember 2020 hat Google ein Verhalten rückgängig gemacht, das seit Android 10 auftrat. Zuvor folgte der Hell/Dunkel-Modus auf Android Auto dem Hell/Dunkel-Modus auf dem Telefon und umgekehrt. Das bedeutete, dass das Umschalten des Telefons in den dunklen Modus Auswirkungen auf das Auto hatte, oder wenn das Telefon im dunklen Modus war und das Auto die Lichter ausgeschaltet hatte, schaltete es das Lichtthema auf dem Telefon ein.\n Seitdem diese Funktion des \"unabhängigen\" dunklen Modus eingeführt wurde, haben Benutzer mit Aftermarket-Headunits jedoch keine Möglichkeit mehr, in den dunklen Modus zu wechseln, ohne die Stereoanlage tatsächlich mit den Lichtern des Autos zu verkabeln.\n Dieser Tweak stellt sicher, dass der Nachtmodus wieder vom Telefon abhängig ist und das Umschalten des hellen/dunklen Modus auf dem Telefon auch Auswirkungen auf das Auto hat.</string>
    <string name="dark_mode_tweak">unabhängiger Dunkelmodus</string>
    <string name="telemetry_string">Telemetrie</string>
    <string name="tutorial_telemetry">Es ist kein Geheimnis, dass Google eine Menge an Daten über uns protokolliert. Dieser Tweak sorgt dafür, dass die Google Play Services eine Menge Tracking- und Logging-Aktivitäten stoppen.\n
WARNUNG: Dieser Tweak wurde nicht ausgiebig getestet und könnte möglicherweise Fehler in Android Auto verursachen. Wenn Sie herausfinden, dass dieser Tweak in Android Auto Fehler auswirft, eröffnen Sie bitte ein Ticket auf GitHub.</string>
    <string name="reboot_prompt">Gerät jetzt neu starten?</string>
    <string name="rebooting_action">Neustart…</string>
    <string name="negative_button">abbrechen</string>
    <string name="added_app_action">Hinzugefügt: </string>
    <string name="removed_app_action">Entfernt: </string>
    <string name="root_access_warning">Root-Zugriff verweigert. Bitte erlauben Sie Root-Zugriff.</string>
    <string name="revert_everything_dialog">Möchten Sie alles rückgängig machen? Bitte starten Sie die App danach manuell neu</string>
    <string name="calendar_tweak">%1$s sichtbare Tage im Kalender einstellen</string>
    <string name="calendar_tweak_single">%1$s sichtbare Tage im Kalender einstellen</string>
    <string name="tutorial_calendar_tweak">This tweak will make so that calendar app into Android Auto can show more days than just one. Please note that even increasing the number of days, it\'s still not obviously possible to distinguish which day you are viewing the events of. Android Auto will just show how many events are set in one day and it won\'t show which day it is.</string>
    <string name="choose_apps_warning">Choose apps to whitelist</string>
    <string name="log_first_line">LOG:\n</string>
    <string name="menu_aa_settings">Open Android Auto settings</string>
    <string name="not_enabled_warning">Android Auto is not enabled</string>
    <string name="not_installed_warning">Android Auto is not installed</string>
    <string name="currently_set">"Currently set: "</string>
    <string name="tutorial_messages_tweak">"This tweak will make some messaging apps appear as an icon on Android Auto. Once opened, the notifications of that app will appear. Notifications will still be received on notifications' center too. "</string>
    <string name="messages_tweak_string">messaging apps</string>
    <string name="no_accounts_warning">AA AIO TWEAKER could not find any account in Google Play Services database. This can be caused by several different things such as:\n • Device that is mostly not connected to internet\n • Fresh install of the phone\n • Corrupted Google Play Services database\n • Removal of Google account(s) from the phone\n • Cleared datas of Google Play Services\n\nIn this scenario, AA AIO TWEAKER will FAIL to work properly. If you recently removed a Google account or cleared Google Play Services datas, please keep the phone connected to internet and let it build the Google Play Services database fully. This might take several hours, in some cases also days.\n\nIf you are not in one of the above conditions, please open a issue on GitHub.</string>
</resources>
