<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="main_string">Vitajte v AA AIO Vylepšení\n
 Táto aplikácia Vám dovolí použiť vylepšenia pre Android Auto\n
 Jednoducho vyberte vylepšenie ktoré chcete aplikovať :)\n
 Ak si nie ste istý čo dané vylepšenie robí, dlhým stlačením na ňom sa objaví návod.</string>
    <string name="select_apps">Výber aplikácií</string>
    <string name="enable_assistant_shortcuts">Asistent skratiek</string>
    <string name="patch_custom_apps">použiteľné aplikácie</string>
    <string name="disable_speed_limitations">limit kliknutí</string>
    <string name="unlimited_scrolling_when_driving">obmedzenia rýchlosti</string>
    <string name="enable_assistant_animation_in_navbar">Animácia asistenta v navigačnom poli</string>
    <string name="splash">Táto aplikácia môže meniť chovanie Android Auto a premostiť niektoré ochranné funkcie  ktoré Google implementoval do Android Auto.\n
        Používaním tohto softvéru súhlasíte že VY a LEN VY,  ste výlučne zodpovedný za možné dôsledky ktoré môžu vyplývať zo zmeny bezpečnostných funkcií ako ochrana seba sama a/alebo
        ostatných, zničenie majetku, straty života.\n
        Autor tejto aplikácie nie je nijako a za žiadnych okolností zodpovedný za jej užívanie</string>
    <string name="proceed">Rozumiem</string>
    <string name="navigation_at_start">Navigácia pri štarte</string>
    <string name="statb_opaque_string">Vnútenie Nepriehľadná Status lišta</string>
    <string name="battery_outline_string">obrys šetriča batérie</string>
    <string name="legend">Popis stavu:\n
ZELENÁ=Záplata aplikovaná\n
ŽLTÁ=Záplata potrebuje reboot pre aplikovanie\n
ČERVENÁ=Záplata nie je aplikovaná\n</string>
    <string name="set_notification_duration_to">Trvanie notifikácie</string>
    <string name="base_no_ws">Širokouhlé zobrazenie</string>
    <string name="force_widescreen_text">Vnútenie Širokouhlého zobrazenia</string>
    <string name="media_notification_duration_to">Trvanie notifikácie Média</string>
    <string name="bluetooth_auto_connect">Bluetooth automatické pripojenie</string>
    <string name="tutorial_nospeed">Toto vylepšenie presvedčí Android Auto že auto má nulovú rýchlosť. Výsledkom je že Android Auto bude vždy
    zobrazovať náhľad správ. Toto vylepšenie nepoužije klávesnicu ako prvú konfiguráciu pre Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_sixtap">Toto vylepšenie prepíše limit 6 dotykov pre Android Auto a dovolí prehliadanie obsahu bez limitu.</string>
    <string name="tutorial_shortcuts">Toto vylepšenie odomkne funkciu skratky nového asistenta. Jednorázovou aktiváciou sa dostanete do Android Auto nastavení a v prispôsobeniach môžete pridávať skratky príkazov pre Google Assistant</string>
    <string name="tutorial_startup">Toto vylepšenie prepíše predvolené správanie aplikácie Android Auto že otvorí navigačnú aplikáciu pri spustení a spôsobí spustenie aplikácie Android Auto len do menu spúšťača.\n
Toto vylepšenie môže občas zlyhať, pretože Android Auto sa niekedy spúšťa autonómnou navigáciou domov alebo do práce. Toto správanie preruší vylepšenie.\n
V niektorých prípadoch táto úprava zakáže automatické spustenie hudby. Známe riešenie je vypnúť a znova povoliť túto možnosť v nastaveniach Android Auto.\n
NIE JE MOŽNÉ NASTAVIŤ KONKRÉTNU APLIKÁCIU KTORÁ SA SPUSTÍ AKO PRVÁ.</string>
    <string name="tutorial_widescreen">Toto vylepšenie vnúti Android Auto širokouhlé zobrazenie.</string>
    <string name="tutorial_no_widescreen">Toto vylepšenie vnúti Android Auto aby neprechádzal do širokouhlého módu.</string>
    <string name="tutorial_animation">Toto vylepšenie povolí animáciu Google Asistenta na navigačnej lište.</string>
    <string name="tutorial_statusbar_opaque">Toto vylepšenie spôsobí, že stavový riadok bude mať vždy nepriehľadné pozadie (predvolené nastavenie je transparentné)</string>
    <string name="tutorial_battery_outline">Toto vylepšenie zabráni ikone batérie zobrazenie červeným obrysom, keď je zapnutý šetrič batérie.</string>
    <string name="tutorial_hun">Toto vylepšenie vám dovolí nastaviť trvanie upozornení heads up</string>
    <string name="tutorial_media_hun">Toto vylepšenie vám umožní nastaviť vlastné trvanie upozornení na médiá na navigačnej lište až na 15 minút.</string>
    <string name="tutorial_bluetooth">Toto vylepšenie zabráni zapnúť Bluetooth keď je Android Auto pripojené. Toto vylepšenie nebude pracovať ak je Bluetooth už zapnuté.</string>
    <string name="tutorial_patchapps">Toto vylepšenie povolí aplikácie tretích strán vytvorených špeciálne pre Android Auto zákaznícke SDK na spoluprácu s Android Auto.\n
Ak poznáte AA Phenotype Patcher, táto vylepšenie je do značnej miery totožná s ním.\n
Do aplikácie Android Auto nie je možné pridať ľubovoľnú aplikáciu, ale je možné opraviť postranné aplikácie VYROBENÉ PRE ANDROID AUTO tak, aby fungovali v automobiloch.</string>
    <string name="multi_display_string">Multi Zobrazenie</string>
    <string name="tutorial_multidisplay">Toto je skrytá funkcia v Android Auto ktorá zobrazí druhú obrazovku v širokouhlom zobrazení ako reálny druhý displej ktorý je kompletne určený na inú činnosť. Google maps bude zobrazovať plnú mapu s navigačným stavom, hudbou a telefónom na plnom displeji.\n
        Tento režim navyše aktivuje ďalšiu funkciu, ktorá zmení obrazovku telefónu na druhý displej pre navigáciu v systéme Android Auto.\n
        Nastavenia vylepšenia tejto funkcie budú k dispozícii na domovskej obrazovke Android Auto.\n
        Zdá sa, že len Mapy Google v súčasnosti podporuje tento režim.\n
        Táto funkcia je vo vývoji a nemusí fungovať tak, ako by mala.\n
    Android Auto 5.8 a vyšší je požadovaná.</string>
    <string name="battery_warning">Hlásenie šetrenia batérie</string>
    <string name="tutorial_battery_saver_warning">Toto vylepšenie zabráni Android Auto zobrazovaniu upozornení, keď je zapnutý režim šetriča batérie</string>
    <string name="disable_tweak_string">Zakázanie\u0020</string>
    <string name="enable_tweak_string">Povolenie\u0020</string>
    <string name="re_enable_tweak_string">Opätovné povolenie\u0020</string>
    <string name="copy_log">Kopírovanie logu</string>
    <string name="about">O</string>
    <string name="revert_everything">Vrátiť všetko späť</string>
    <string name="force_disable_tweak">Vnútenie zakázané\u0020</string>
    <string name="reset_tweak">Resetovanie\u0020</string>
    <string name="force_widescreen_warning">Vnútenie širokouhlého zobrazenia bolo automaticky zakázané</string>
    <string name="force_disable_widescreen_warning">Vnútenie zákazu širokouhlého zobrazenia bolo automaticky zakázané</string>
    <string name="set_value">Nastavenie\u0020</string>
    <string name="reboot_to_apply">REŠTARTOVAŤ PRE AKTIVÁCIU</string>
    <string name="warning_title">UPOZORNENIE</string>
    <string name="unpatch">Bez záplaty\u0020</string>
    <string name="patch_app">Záplata \u0020</string>
    <string name="default_string">\u0020Prednastavené</string>
    <string name="app_list_label">Zoznam aplikácií</string>
    <string name="positive_button">ok</string>
    <string name="translators_button">Preložil</string>
    <string name="about_part_one"><![CDATA[AA AIO TWEAKER je vyvíjaný a spravovaný s p. Shmykelsa.<br><br>Zdrojový kód je dostupný na<a href=\"https://github.com/shmykelsa/AA-Tweaker\">GitHub</a><br><br>]]></string>
    <string name="about_part_two"><![CDATA[Ak skutočne mate radi moju prácu, prosím zvážte príspevok.<br>Môžete ma podporiť cez<a href=\"http://www.paypal.me/grizzo96\">PayPal</a>alebo môžete kopírovať moju Bitcoin adresu s tlačidlom nižšie.<br><br>Aj malé množstvo bude veľmi ocenené :)]]></string>
    <string name="copied_address_toast">BTC adresa skopírovaná na nástenku</string>
    <string name="custom_wallpapers">Tapety</string>
    <string name="tutorial_wallpapers">Toto vylepšenie aktivuje novú zostavu v meniči tapiet v Android Auto. Android Auto 5.8 alebo novší je potrebný.\nUPOZORNENIE: Ak ste používateľom tapiet pre Android Auto, bude nutné ju aktualizovať aspoň na verziu 3.0, v opačnom prípade vylepšenie Tapiet pre Android Auto nebude funkčné.</string>
    <string name="tutorial_dark_mode">Od decembra 2020 Google vrátil správanie, ktoré bolo od Androidu 10. Predtým svetlý / tmavý režim v aplikácii Android Auto nasledoval svetlý / tmavý režim v telefóne a naopak. To znamenalo, že prepnutie telefónu do tmavého režimu malo vplyv na auto, alebo ak bol telefón v tmavom režime a auto malo vypnuté svetlá, používalo sa na zapnutie svetlej témy na telefóne.\n Odkedy však bola predstavená táto funkcia „nezávislého“ tmavého režimu, používatelia s jednotkami Aftermarket už nemajú možnosť prepnúť do tmavého režimu bez toho, aby skutočne zapojili signál jednotky do svetiel vozidla.\n Toto vylepšenie zaisťuje, že nočný režim opäť závisí od telefónu a prepínanie svetlého / tmavého režimu na telefóne bude mať vplyv aj na auto.</string>
    <string name="dark_mode_tweak">nezávislý tmavý mód</string>
    <string name="telemetry_string">telemetria</string>
    <string name="tutorial_telemetry">Nie je tajomstvo že Google zbiera veľa dát o nás. Toto vylepšenie zastaví množstvo sledovaní a zbieranie dát s Google Play Services.\n
UPOZORNENIE: Toto vylepšenie nebolo podrobne testované a mohlo by potenciálne poškodiť Android Auto. Ak zistíte že toto vylepšenie porušuje Android Auto, otvorte problém na GitHub.</string>
    <string name="reboot_prompt">Reštartovať telefón teraz?</string>
    <string name="rebooting_action">Reštartovanie…</string>
    <string name="negative_button">zrušenie</string>
    <string name="added_app_action">Pridané: </string>
    <string name="removed_app_action">Odobraté: </string>
    <string name="root_access_warning">Zamietnutý Root prístup. Prosím povoľte Root prístup.</string>
    <string name="revert_everything_dialog">Chcete všetko vrátiť späť? Po vykonaní aplikáciu reštartujte manuálne</string>
    <string name="calendar_tweak">Nastaviť %1$s viditeľných dní v kalendári</string>
    <string name="calendar_tweak_single">Nastavenie %1$s viditeľných dní v kalendári</string>
    <string name="tutorial_calendar_tweak">Toto vylepšenie umožní, aby aplikácia kalendára v aplikácii Android Auto mohla zobrazovať viac dní ako iba jeden. Upozorňujem, že ani pri zvyšovaní počtu dní stále nie je zjavne možné rozlíšiť, udalosti ktorého dňa si prezeráte. Android Auto iba zobrazí počet udalostí nastavených za jeden deň a neukáže, o ktorý deň ide.</string>
    <string name="choose_apps_warning">Vyberte aplikácie, ktoré chcete pridať na bielu listinu</string>
    <string name="log_first_line">Logovanie:\n</string>
    <string name="menu_aa_settings">Otvoriť Android Auto nastavenia</string>
    <string name="not_enabled_warning">Android Auto nie je povolené</string>
    <string name="not_installed_warning">Android Auto nie je inštalované</string>
    <string name="currently_set">"Aktuálne nastavené: "</string>
    <string name="tutorial_messages_tweak">"Toto vylepšenie umožní niektorým aplikáciám na odosielanie správ sa zobraziť ako ikona v Android Auto. Po otvorení sa zobrazia upozornenia príslušnej aplikácie. Oznámenia sa budú naďalej dostávať aj do centra upozornení. "</string>
    <string name="messages_tweak_string">aplikácie na odosielanie správ</string>
    <string name="no_accounts_warning">AA AIO TWEAKER nemohol nájsť žiadny účet v databáze služieb Google Play. Príčinou môže byť niekoľko rôznych vecí, ako napríklad:\n • Zariadenie, ktoré väčšinou nie je pripojené k internetu\n • Nová inštalácia telefónu\n • Poškodená databáza služieb Google Play\n • Odstránenie účtu (účtov) Google z telefónu\n • Vymazané údaje služieb Google Play\n\nPri takomto scenári AA AIO TWEAKER ZLYHÁ a nefunguje správne. Ak ste nedávno odstránili účet Google alebo vymazali údaje služieb Google Play, udržujte telefón pripojený k internetu a nechajte ho, aby úplne vytvorilo databázu služieb Google Play. Môže to trvať niekoľko hodín, v niektorých prípadoch aj dni.\n\nAk nemáte žiadnu z vyššie uvedených podmienok, otvorte problém na GitHub.</string>
    <string name="media_tabs_string">media aplikácie zobrazené v kartách</string>
    <string name="tutorial_media_tabs">"Toto vylepšenie vynúti povolenie nového používateľského rozhrania pre aplikácie prehrávača médií. Nie všetky aplikácie toto používateľské rozhranie podporujú. Vyžaduje sa Android Auto 5.8 alebo vyšší. "</string>
    <string name="tweak_loading">Uplatňujú sa vylepšenia...</string>
    <string name="loading">Načítavam, počkajte prosím...</string>
    <string name="tutorial_bitrate">Toto vylepšenie zvýši alebo zníži dátový tok videa podľa nastaveného násobiteľa (až 2,0x). Zvýšenie dátového toku (viac ako 1,0-násobne) bude znamenať, že do jednotky auta bude streamovaných viac dát a mohla by sa zlepšiť kvalita video toku vo viditeľnej kvalite, čo by však mohlo spôsobiť nestabilitu. Zníženie dátového toku (menej ako 1,0-násobok) spôsobí kompresiu toku do auta a zníži sa kvalita a výsledkom bude spoľahlivejšie a rýchlejšie pripojenie.</string>
    <string name="set_wifi_tweak">wifi dátový tok na</string>
    <string name="set_usb_bitrate">USB dátový tok na</string>
    <string name="choose_value_first">Najskôr vyberte hodnotu</string>
    <string name="open_issue_button">Otvoriť problém</string>
    <string name="error_generic">Príkaz nebol úspešný. Počkajte jednu minútu a skúste to znova. Ak problém stále pretrváva, otvorte ho na GitHub</string>
    <string name="tutorial_alphajump">Toto vylepšenie aktivuje nový (a skrytý) redizajn, ktorý zmení spôsob prehľadávania zoznamov písmenami. Namiesto tlačidla A-Z v hornej časti sa toto tlačidlo zobrazí na posuvnom paneli keď sa žiadne posúvanie nedeje, takže už nebudete nútení prechádzať na začiatok, aby ste znova mali možnosť prechádzať cez písmená.</string>
    <string name="alpha_jump_tweak">nový abecedný skok</string>
</resources>
