<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="main_string">Vitajte v AA AIO Vylepšení\n
 Táto aplikácia Vám dovolí použiť vylepšenia pre Android Auto\n
 Jednoducho vyberte vylepšenie ktoré chcete aplikovať :)\n
 Ak si nie ste istý čo dané vylepšenie robí, dlhým stlačením na ňom sa objaví návod.\n</string>
    <string name="select_apps">Výber aplikácií</string>
    <string name="enable_assistant_shortcuts">Asistent skratiek</string>
    <string name="patch_custom_apps">použiteľné aplikácie</string>
    <string name="disable_speed_limitations">limit kliknutí</string>
    <string name="unlimited_scrolling_when_driving">obmedzenia rýchlosti</string>
    <string name="enable_assistant_animation_in_navbar">Animácia asistenta v navigačnom poli</string>
    <string name="splash">Táto aplikácia môže meniť chovanie Android Auto a premostiť niektoré ochranné funkcie  ktoré Google implementoval do Android Auto.\n
        Používaním tohto softvéru súhlasíte že VY a LEN VY,  ste výlučne zodpovedný za možné dôsledky ktoré môžu vyplývať zo zmeny bezpečnostných funkcií ako ochrana seba sama a/alebo
        ostatných, zničenie majetku, straty života.\n
        Autor tejto aplikácie nie je nijako a za žiadnych okolností zodpovedný za jej užívanie</string>
    <string name="proceed">Rozumiem</string>
    <string name="navigation_at_start">Navigácia pri štarte</string>
    <string name="statb_opaque_string">Vnútenie Nepriehľadná Status lišta</string>
    <string name="battery_outline_string">obrys šetriča batérie</string>
    <string name="legend">Popis stavu:\n
        ZELENÁ=Záplata aplikovaná\n
        ŽLTÁ=Záplata potrebuje reboot pre aplikovanie\n
        ČERVENÁ=Záplata nie je aplikovaná</string>
    <string name="set_notification_duration_to">Trvanie notifikácie</string>
    <string name="base_no_ws">Širokouhlý</string>
    <string name="force_widescreen_text">Vnútenie Širokouhlého zobrazenia</string>
    <string name="media_notification_duration_to">Trvanie Media notifikácie</string>
    <string name="bluetooth_auto_connect">Bluetooth automatické pripojenie</string>
    <string name="tutorial_nospeed">Toto vylepšenie presvedčí Android Auto že auto má nulovú rýchlosť. Výsledkom je že Android Auto bude vždy
    zobrazovať náhľad správ. Toto vylepšenie nepoužije klávesnicu ako prvú konfiguráciu pre Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_sixtap">Toto vylepšenie prepíše limit 6 dotykov pre Android Auto a dovolí prehliadanie obsahu bez limitu.</string>
    <string name="tutorial_shortcuts">Toto vylepšenie odomkne skratku funkcií nového asistenta. Jednorázovou aktiváciou sa dostanete do Android Auto nastavení a v prispôsobeniach môžete pridávať skratky príkazov pre Google Assistant</string>
    <string name="tutorial_startup">Toto vylepšenie prepíše predvolené správanie aplikácie Android Auto pri otvorení navigačnej aplikácie pri spustení a spôsobí spustenie aplikácie Android Auto v spúšťači.\n
Toto vylepšenie môže občas zlyhať, pretože Android Auto sa niekedy spúšťa autonómnou navigáciou domov alebo do práce. Toto správanie preruší vylepšenie.\n
V niektorých prípadoch táto úprava zakáže automatické spustenie hudby. Známe riešenie je vypnúť a znova povoliť túto možnosť v nastaveniach Android Auto.\n
NIE JE MOŽNÉ NASTAVIŤ KONKRÉTNU APLIKÁCIU KTORÁ SA SPUSTÍ AKO PRVÁ.</string>
    <string name="tutorial_widescreen">Toto vylepšenie vnúti Android Auto širokoúhle zobrazenie.</string>
    <string name="tutorial_no_widescreen">Toto vylepšenie vnúti Android Auto aby neprechádzal do širokouhlého módu.</string>
    <string name="tutorial_animation">Toto vylepšenie povolí animáciu Google Asistenta na navigačnej lište.</string>
    <string name="tutorial_statusbar_opaque">Toto vylepšenie spôsobí, že stavový riadok bude mať vždy nepriehľadné pozadie (predvolené nastavenie je transparentné)</string>
    <string name="tutorial_battery_outline">Toto vylepšenie zabráni ikonu batérie s červeným obrysom, keď je zapnutý šetrič batérie.</string>
    <string name="tutorial_hun">Toto vylepšenie vám dovolí nastaviť trvanie upozornení head up</string>
    <string name="tutorial_media_hun">Toto vylepšenie vám umožní nastaviť vlastné trvanie upozornení na médiá na navigačnej lište až na 15 minút.</string>
    <string name="tutorial_bluetooth">BETA Toto vylepšenie by malo zabrániť zapnutiu Bluetooth pri pripojení Android Auto. 
Toto vylepšenie
    nebude fungovať, ak je Bluetooth už zapnuté a momentálne je v beta verzii.</string>
    <string name="tutorial_patchapps">Toto vylepšenie povolí aplikácie tretích strán vytvorené špeciálne pre Android Auto zákaznícke SDK na spoluprácu s Android Auto.\n
        Ak poznáte AA Phenotype Patcher, táto vylepšenie je do značnej miery totožná s ním.\n
        Do aplikácie Android Auto nie je možné pridať ľubovoľnú aplikáciu, ale je možné opraviť postranné aplikácie VYROBENÉ PRE ANDROID AUTO tak, aby fungovali v automobiloch.</string>
    <string name="multi_display_string">Multi Zobrazenie</string>
    <string name="tutorial_multidisplay">Toto je skrytá funkcia v Android Auto ktorá zobrazí druhú obrazovku v širokouhlom zobrazení ako reálny druhý displej ktorý je kompletne určený na inú činnosť. Google maps bude zobrazovať plnú mapu s navigačným stavom, hudbou a telefónom na plnom displeji.\n
        Tento režim navyše aktivuje ďalšiu funkciu, ktorá zmení obrazovku telefónu na druhý displej pre navigáciu v systéme Android Auto.\n
        Nastavenia vylepšenia tejto funkcie budú k dispozícii na domovskej obrazovke Android Auto.\n
        Zdá sa, že len Mapy Google v súčasnosti podporuje tento režim.\n
        Táto funkcia je vo vývoji a nemusí fungovať tak, ako by mala.\n
    Android Auto 5.8 a vyšší je požadovaná.</string>
    <string name="battery_warning">Hlásenie šetrenia batérie</string>
    <string name="tutorial_battery_saver_warning">Toto vylepšenie zabráni Android Auto zobrazovaniu upozornení, keď je zapnutý režim šetriča batérie</string>
    <string name="disable_tweak_string">Zakázanie\u0020</string>
    <string name="enable_tweak_string">Povolenie\u0020</string>
    <string name="re_enable_tweak_string">Opätovné povolenie\u0020</string>
    <string name="copy_log">Kopírovanie logu</string>
    <string name="about">O</string>
    <string name="revert_everything">Vrátiť všetko späť</string>
    <string name="force_disable_tweak">Vnútenie zakázané\u0020</string>
    <string name="reset_tweak">Resetovanie\u0020</string>
    <string name="force_widescreen_warning">Vnútenie širokoúhleho zobrazenia bolo automaticky zakázané</string>
    <string name="force_disable_widescreen_warning">Vnútenie zákazu širokohlého zobrazenia bolo automaticky zakázané</string>
    <string name="set_value">Nastavenie\u0020</string>
    <string name="reboot_to_apply">REŠTARTOVAŤ PRE AKTIVÁCIU</string>
    <string name="warning_title">UPOZORNENIE</string>
    <string name="unpatch">Bez záplaty\u0020</string>
    <string name="patch_app">Záplata \u0020</string>
    <string name="default_string">\u0020Prednastavené</string>
    <string name="app_list_label">Zoznam aplikácií</string>
    <string name="positive_button">ok</string>
    <string name="translators_button">Preložil</string>
    <string name="about_part_one"><![CDATA[AA AIO TWEAKER je vyvíjaný a spravovaný s p. Shmykelsa.<br><br>Zdrojový kód je dostupný na<a href=\"https://github.com/shmykelsa/AA-Tweaker\">GitHub</a><br><br>]]></string>
    <string name="about_part_two"><![CDATA[Ak skutočne mate radi moju prácu, prosím zvážte príspevok.<br>Môžete ma podporiť cez<a href=\"http://www.paypal.me/grizzo96\">PayPal</a>alebo môžete kopírovať moju Bitcoin adresu s tlačítkom nižšie.<br><br>Aj malé množstvo bude veľmi ocenené :)]]></string>
    <string name="copied_address_toast">BTC adresa skopírovaná na nástenku</string>
</resources>
