<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="main_string">Dobrodošli v AA AIO Tweaker\n
S to aplikacijo vam bo mogoče prilagoditi Android Auto\n
Preprosto: izberite želeno spremembo :)\n
Če niste gotovi o kaki spremembi, dolgo pritisnite nanjo, da prikličete vadnico.</string>
    <string name="select_apps">Izbira aplikacije</string>
    <string name="enable_assistant_shortcuts">Povezave Asistenta</string>
    <string name="patch_custom_apps">aplikacija po meri</string>
    <string name="disable_speed_limitations">limita tapkanja</string>
    <string name="unlimited_scrolling_when_driving">omejitev hitrosti</string>
    <string name="enable_assistant_animation_in_navbar">Animacija Asistenta v navigacijski vrstici</string>
    <string name="splash">Ta aplikacija lahko spremeni kako se Android Auto vede in lahko zaobide določene varnostne ukrepe, ki jih je Google določil za Android Auto.\n
        Ob uporabi te programske opreme sprejmete, da ste SAMI odgovorni za morebitne posledice, do katerih lahko pride v primeru sprememb varnostnih ukrepov aplikacije, kot na primer telesne poškodbe in /ali
        poškodbe tretjih oseb, materialne škode, življenska nevarnost in smrt.\n
        Ustvarjalec aplikacije ne prevzame odgovornosti in ni pod nobenim pogojem odgovoren za uporabo le-te</string>
    <string name="proceed">Razumem</string>
    <string name="navigation_at_start">Navigacijski način ob zagonu</string>
    <string name="statb_opaque_string">Prisili neprozorno vrstico stanja</string>
    <string name="battery_outline_string">oris varčevanja energije</string>
    <string name="legend">Legenda:\n
        ZELENA= Popravek nameščen\n
        RUMENA= Popravek potrebuje ponovni zagon za namestitev\n
        RDEČA= Popravek ni nameščen</string>
    <string name="set_notification_duration_to">Trajanje opozoril</string>
    <string name="base_no_ws">Široki zaslon</string>
    <string name="force_widescreen_text">Prisili Široki zaslon</string>
    <string name="media_notification_duration_to">Trajanje medijskih opozoril</string>
    <string name="bluetooth_auto_connect">Samodejna povezava Bluetooth-a</string>
    <string name="tutorial_nospeed">Popravek omogoči, da Android Auto misli, da je hitrost avtomobila 0. Zaradi tega Android Auto bo vedno pokazal predogled sporočil. Popravek ne velja za tipkovnico ali ob prvi nastavitvi Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_sixtap">Popravek preglasi limito 6 tapkanj v Android Auto in omogoči neomejeno brskanje vsebine.</string>
    <string name="tutorial_shortcuts">Popravek bo odklenil novo funkcijo Asistentove Povezave. Ko je enkrat vklopljen lahko greste v Android Auto nastavitve in v prilagoditvah zaganjalnika
    lahko začnete dodajati hitre povezave ukazom Google Asistenta</string>
    <string name="tutorial_startup">Popravek bo preglasil privzeto vedenje Android Auto, ki odpre aplikacijo navigacije ob zagonu, namesto tega bo Android Auto zagnal zaganjalnik.\n
        Popravek lahko občasno ne deluje, saj se Android Auto občasno samodejno zažene z vožnjo proti domu ali delovnem mestu. To dejanje preglasi popravek.\n
        V nekaterih primerih bo ta popravek onemogočil samodejni začetek predvajanja glasbe. Znana rešitev je izklop in ponovni vklop te funkcije v nastavitvah Android Auto.\n
    NI MOGOČE DOLOČITI APLIKACIJE OB ZAGONU.</string>
    <string name="tutorial_widescreen">Popravek bo prisilil Širokozaslonski način v Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_no_widescreen">Popravek bo prisilil, da Android Auto ni v širokozaslonskem načinu.</string>
    <string name="tutorial_animation">Popravek omogoči animacijo Google Asistenta v navigacijski vrstici.</string>
    <string name="tutorial_statusbar_opaque">Popravek bo nastavil navigacijsko vrstico črne barve.</string>
    <string name="tutorial_battery_outline">Popravek bo preprečil rdeč oris baterije, ko je vklopljeno energijsko varčevanje.</string>
    <string name="tutorial_hun">Popravek omogoči nastavitev po želji trajanja heads-up opozoril</string>
    <string name="tutorial_media_hun">Popravek omogoči, da izberete trajanje medijskih obvestil v navigacijski vrstici, do vključno 15 minut.</string>
    <string name="tutorial_bluetooth">Ta popravek naj bi preprečil zagon Bluetooth-a, ob povezavi Android Auto. Popravek ne deluje, ko je Bluetooth prižgan.</string>
    <string name="tutorial_patchapps">Popravek omogoči neodvisne aplikacije, izrecno ustvarjene z Android Auto custom SDK, da delujejo z Android Auto.\n
        Delovanje tega popravka je bolj ali manj enako kot AA Phenotype Patcher, če vam je ta program znan.\n
        Ni mogoče dodati kar katerokoli aplikacijo Android Autu, je pa mogoče nastaviti popravke bočno nastavljenim aplikacijam (sideloaded apps), USTVARJENIM ZA ANDROID AUTO, da lahko delujejo v avtomobilih.</string>
    <string name="multi_display_string">Več ekranov</string>
    <string name="tutorial_multidisplay">To je funkcija, skrita v globinah Android Auto programa: spremeni drugi prostor v širokozaslonskem načinu v resnični drugi ekran, ki se uporablja za neko drugo funkcijo. Google Maps bo pokazal celotno mapo z navigacijskim stanjem, glasba in telefon bosta zavzela cel prostor.\n
        Poleg tega, ta funkcija bo vklopila še dodatno funkcijo katera bo preklopila ekran telefona v dodatni ekran za navigacijo v Android Auto.\n
        Nastavitve popravkov funkcije bodo na razpolago na začetnem ekranu Android Auto.\n
        Trenutno zgleda, da samo Google Maps podpira to način delovanja.\n
        Funkcija je trenutno v izdelavi, torej obstaja možnost, da še ne deluje kot bi morala.\n
    Potrebna verzija Android Auto 5.8 ali višje.</string>
    <string name="battery_warning">Opozorilo energijskega varčevanja</string>
    <string name="tutorial_battery_saver_warning">Popravek prepreči, da Android Auto prikaže popup opozorila, ko je vklopljeno energijsko varčevanje</string>
    <string name="disable_tweak_string">Izklopi\u0020</string>
    <string name="enable_tweak_string">Vklopi\u0020</string>
    <string name="re_enable_tweak_string">Ponovno vklopi\u0020</string>
    <string name="copy_log">Kopiraj spisek</string>
    <string name="about">O programu</string>
    <string name="revert_everything">Ponastavi vse</string>
    <string name="force_disable_tweak">Prisili izklop\u0020</string>
    <string name="reset_tweak">Ponastavi\u0020</string>
    <string name="force_widescreen_warning">Samodejna izključitev prisilnega vklopa širokega zaslona</string>
    <string name="force_disable_widescreen_warning">Samodejna izključitev prisilnega izklopa širokega zaslona</string>
    <string name="set_value">Izberi\u0020</string>
    <string name="reboot_to_apply">PONOVNI ZAGON ZA NAMESTITEV</string>
    <string name="warning_title">OPOZORILO</string>
    <string name="unpatch">Ponastavi popravek\u0020</string>
    <string name="patch_app">Popravi\u0020</string>
    <string name="default_string">\u0020Privzeto</string>
    <string name="app_list_label">Seznam aplikacij</string>
    <string name="translators_button">Prevedel</string>
    <string name="about_part_one"><![CDATA[AA AIO TWEAKER razvija in servisira Shmykelsa.<br><br>Izvirna koda je na razpolago na <a href=\"https://github.com/shmykelsa/AA-Tweaker\">GitHub</a><br><br>]]></string>
    <string name="about_part_two"><![CDATA[Če vam je moje delo všeč, prosim razmislite o donaciji.<br> Lahko donirate preko <a href=\"http://www.paypal.me/grizzo96\">PayPal</a> ali lahko kopirate moj Bitcoin naslov s sledečim gumbom.<br><br>Tudi mala vsota je zelo cenjena :)]]></string>
    <string name="copied_address_toast">BTC Naslov kopiran v odložišče</string>
    <string name="custom_wallpapers">Ozadja</string>
    <string name="tutorial_wallpapers">Popravek bo vklopil možnost spremembe ozadja v Android Auto. Potrebna Android Auto verzija 5.8 ali višja.\nPOZOR: če uporabljate aplikacijo Wallpapers For Android Auto, bo potrebno posodobiti aplikacijo na verzijo 3.0 ali višjo, v nasprotnem primeru aplikacija Wallpapers For Android Auto ne bo delovala.</string>
    <string name="tutorial_dark_mode">Od decembra 2020 se je vrnilo obnašanje, ki je bilo prisotno že od Android 10. Sprememba temne v svetlo temo in obratno na telefonu se je odražala tudi v avtu. Torej, ko je bila izbrana temna tema na telefonu, se je tudi tema avta potemnila; prav tako, ko je bila na telefonu izbrana temna tema in so ugasnile luči, je telefon samodejno preklopil v svetlo temo.\n To je prineslo do nekaterih težav uporabnikom radijev tretjih proizvajalcev (aftermarket), saj niso mogli sami izbrati temne teme v avtu ne da bi povezali radio tudi na kable od luči.\n Popravek omogoči ročno spreminjanje svetle ali temne teme iz telefona, kar se bo odražalo tudi na temo v avtu.</string>
    <string name="dark_mode_tweak">neodvisna temna tema</string>
    <string name="telemetry_string">telemetrija</string>
    <string name="tutorial_telemetry">Ni skrivnost, da Google pobira veliko informacij o nas. S tem popravkom bodo storitve Google Play Services prenehale beležiti veliko aktivnosti.\n
OPOZORILO: Popravka ni še bilo mogoče obširno testirati, zato lahko pride do problemov v delovanju Android Auto programa. Če opazite, da se s tem popravkom delovanje Android Auto poslabša, prosimo da odprete prošnjo za pomoč na GitHub platformi.</string>
    <string name="reboot_prompt">Ponovno zaženite napravo sedaj?</string>
    <string name="rebooting_action">Ponovni zagon…</string>
    <string name="negative_button">prekliči</string>
    <string name="added_app_action">Dodano: </string>
    <string name="removed_app_action">Odstranjeno\u0020</string>
    <string name="root_access_warning">Preprečen izvirni dostop. Prosimo, omogočite izvirni dostop (root).</string>
    <string name="revert_everything_dialog">Ali res hočete ponastaviti vse? Prosimo, da za tem ponovno zaženete aplikacijo</string>
    <string name="calendar_tweak">Pokaži %1$s dni v koledarju</string>
    <string name="calendar_tweak_single">Pokaži %1$s dan v koledarju</string>
    <string name="tutorial_calendar_tweak">Popravek bo omogočil, da se v Google Auto aplikaciji koledar lahko vidi več kot samo en dan na enkrat. Pozor: zaradi omejitev Google Auto platforme, tudi če zvišate število vidnih dni, ne bo mogoče kateremu dnevu spadajo dogodki, ki jih imate pred sabo. Vidno bo koliko dogodkov imate zabeleženih v koledarju, ne pa za kateri dan.</string>
    <string name="choose_apps_warning">Izberite katere aplikacije dodati v seznam upravičencev (whitelist)</string>
    <string name="log_first_line">REGISTER:\n</string>
    <string name="menu_aa_settings">Android Auto nastavitve</string>
    <string name="not_enabled_warning">Android Auto ne deluje</string>
    <string name="not_installed_warning">Android Auto ni nameščen</string>
    <string name="currently_set">"Trenutno nastavljeno: "</string>
    <string name="tutorial_messages_tweak">"S tem popravkom se bodo aplikacije za sporočila pokazale kot ikona v Android Auto. Ko jih boste odprli se bodo prikazala njihova obvestila. Obvestila bodo tudi pokazana v centru za obvestila. "</string>
    <string name="messages_tweak_string">aplikacije za sporočanje</string>
    <string name="no_accounts_warning">AA AIO TWEAKER ni dobil nobenega uporabniškega računa v podatkovni bazi Google Play Storitev. Razlogi za to so lahko sledeči:\n • Internetna povezava ni vzpostavljena\n • Na novo nastavljen telefon\n • Pokvarjena podatkovna baza Google Play Storitev.\n • Izbrisan(i) Google uporabniški račun(i)\n • Izbrisani podatki Google Play Storitev\n\nV tem primeru, AA AIO TWEAKER NE bo pravilno deloval. Če ste predčasno odstranili vaš Google uporabniški račun ali izbrisali podatke Google Play Storitev, povežite telefon z internetom in pustite, da znova zgradi podatkovno bazo Google Play Storitev. Za to lahko potrebuje več ur, v redkih primerih tudi več dni.\n\nČe vaš primer ni naveden, prosimo da odprete prošnjo za pomoč na GitHub platformi.</string>
    <string name="media_tabs_string">ogled multimedijskih aplikacij v zavihkih</string>
    <string name="tutorial_media_tabs">"Popravek prisili nastavitev nov vmesnik (UI) za multimedijske programe. Ne vse aplikacije so narjene za nov vmesnik. Potrebna je verzija Android Auto 5.8 ali višja. "</string>
    <string name="tweak_loading">Nastavljanje popravka...</string>
    <string name="loading">Nalaganje, prosimo počakajte...</string>
    <string name="tutorial_bitrate">S tem popravkom se lahko zviša ali zniža bitno hitrost (bitrate) glede na željeni multiplikator (do 2.0 kratni). Višja je hitrost (više od 1.0 krat) višja količina podatkov, ki se prenašajo v avto, in se izboljša kakovost video prenosa; lahko pa privede do nestabilnosti. ko se bitna hitrost zniža (nižje od 1.0 krat), se prenos podatkov zgosti in kakovost video prenosa pade, kar pa lahko zviša hitrost in zanesljivost prenosa podatkov.</string>
    <string name="set_wifi_tweak">bitna hitrost (bitrate) wifi</string>
    <string name="set_usb_bitrate">USB bitna hitrost (bitrate)</string>
    <string name="choose_value_first">Najprej izberite vrednost</string>
    <string name="open_issue_button">Odpri prošnjo za pomoč</string>
    <string name="error_generic">Neuspešen ukaz. Prosimo, da počakate nekaj minut in poskusite znova. Če se težava ne odstrani, prosimo da odprete prošnjo za pomoč na GitHub</string>
    <string name="tutorial_alphajump">S tem popravkom lahko spremenimo način iskanja in premikanja po seznamu. Namesto običajnega gumba A-Ž na vrhu seznama, se bo prikazal gumb na drsniku, na katerega lahko pritisnemo, da izberemo začetnico. Na ta način se ne bo potrebno premikati do vrha seznama vsakič, ko želimo izbrati drugo črko.</string>
    <string name="alpha_jump_tweak">new alphabet jump</string>
    <string name="choose_accounts">Izberite račun</string>
    <string name="use_all">Uporabi vse (EKSPERIMENTALNA FUNKCIJA)</string>
    <string name="copied_pastebin">Povezava na spisek je bila ustvarjena in kopirana v odložišče</string>
    <string name="log_copied">Dnevnik aktivnosti je bil kopiran</string>
    <string name="new_version_available">Na voljo je nova verzija</string>
    <string name="go_to_new_version">Na razpolago je nova verzija AA AIO TWEAKER (verzija %1$s) na Github platformi. Ali si jo hočete prevzeti sedaj?</string>
    <string name="go_to_download">Povezava na prenos</string>
    <string name="ignore_for_now">Za zdaj ignoriraj</string>
    <string name="many_accounts_warning">AA AIO TWEAKER je zaznal veliko število (%1$s) Google uporabnikov v napravi.\nTo lahko negativno vpliva na uvedbo popravkov in AA AIO TWEAKER lahko odpove.\nImate na razpolago dve možnosti: lahko izberete, da boste uvedli popravke samo na določene Google Play uporabnike (priporočeno 2 ali manj) ali pa aktivirate eksperimentalno način, kateri naj bi uvedel popravke na vse uporabnike.\nPOZOR: eksperimentalni način lahko povzroči, da se telefon sesuje medtem ko popravek deluje.</string>
    <string name="dark_switch_tweak">preklop dan / noč</string>
    <string name="tutorial_darkmodeswitch">Ta popravek bo dodal stikalo v splošne nastavitve Android Auto (bodisi v avtu kot na telefonu), s katerim se lahko nastavi dnevni ali nočen način. Ta izbira je drugačna od tiste, ki jo dobimo v nastavitvah za razvijalce, saj ne potrebuje ponovnega zagona naprave; prav tako je učinkovita tudi potem ko nam je Google omogočil neodvisen temen način. Potrebna je Android Auto verzija 6.3 ali višja.</string>
    <string name="remove_paired_car">Odstrani povezan avto</string>
    <string name="choose_cars">Izberite avto/e</string>
    <string name="tutorial_carremover">Ali ste vedeli, da je iz Android Auto programa mogoče odstraniti le vse avte na enkrat, ne pa vsakega posamezno? Ta funkcija vam pride na pomoč: izberite avte, ki jih hočete odstraniti iz Android Auto in samo izbrani bodo odstranjeni.</string>
</resources>
