<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="main_string">Dobrodošli v AA AIO Tweaker\n
S to aplikacijo vam bo mogoče prilagoditi Android Auto\n
Preprosto: izberite želeno spremembo :)\n
Če niste gotovi o kaki spremembi, dolgo pritisnite nanjo, da prikličete vadnico.</string>
    <string name="select_apps">Izberite aplikacijo</string>
    <string name="enable_assistant_shortcuts">Povezave Asistenta</string>
    <string name="patch_custom_apps">aplikacija po meri</string>
    <string name="disable_speed_limitations">limita tapkanja</string>
    <string name="unlimited_scrolling_when_driving">omejitev hitrosti</string>
    <string name="enable_assistant_animation_in_navbar">Animacija Asistenta v navigacijski vrstici</string>
    <string name="splash">Ta aplikacija lahko spremeni kako se Android Auto vede in lahko zaobide določene varnostne ukrepe, ki jih je Google določil za Android Auto.\n
        Ob uporabi te programske opreme sprejmete, da ste SAMI odgovorni za morebitne posledice, do katerih lahko pride v primeru sprememb varnostnih ukrepov aplikacije, kot na primer telesne poškodbe in /ali
        poškodbe tretjih oseb, materialne škode, življenska nevarnost in smrt.\n
        Ustvarjalec aplikacije ne prevzame odgovornosti in ni pod nobenim pogojem odgovoren za uporabo le-te</string>
    <string name="proceed">Razumem</string>
    <string name="navigation_at_start">Navigacijski način ob zagonu</string>
    <string name="statb_opaque_string">Prisili neprozorno vrstico stanja</string>
    <string name="battery_outline_string">oris varčevanja energije</string>
    <string name="legend">Legenda:\n
        ZELENA= Popravek nameščen\n
        RUMENA= Popravek potrebuje ponovni zagon za namestitev\n
        RDEČA= Popravek ni nameščen</string>
    <string name="set_notification_duration_to">Trajanje opozoril</string>
    <string name="base_no_ws">Široki zaslon</string>
    <string name="force_widescreen_text">Prisili Široki zaslon</string>
    <string name="media_notification_duration_to">Trajanje medijskih opozoril</string>
    <string name="bluetooth_auto_connect">Samodejna povezava Bluetooth-a</string>
    <string name="tutorial_nospeed">Popravek omogoči, da Android Auto misli, da je hitrost avtomobila 0. Zaradi tega Android Auto bo vedno pokazal predogled sporočil. Popravek ne velja za tipkovnico ali ob prvi nastavitvi Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_sixtap">Popravek preglasi limito 6 tapkanj v Android Auto in omogoči neomejeno brskanje vsebine.</string>
    <string name="tutorial_shortcuts">Popravek bo odklenil novo funkcijo Asistentove Povezave. Ko je enkrat vklopljen lahko greste v Android Auto nastavitve in v prilagoditvah zaganjalnika
    lahko začnete dodajati hitre povezave ukazom Google Asistenta</string>
    <string name="tutorial_startup">Popravek bo preglasil privzeto vedenje Android Auto, ki odpre aplikacijo navigacije ob zagonu, namesto tega bo Android Auto zagnal zaganjalnik.\n
        Popravek lahko občasno ne deluje, saj se Android Auto občasno samodejno zažene z vožnjo proti domu ali delovnem mestu. To dejanje preglasi popravek.\n
        V nekaterih primerih bo ta popravek onemogočil samodejni začetek predvajanja glasbe. Znana rešitev je izklop in ponovni vklop te funkcije v nastavitvah Android Auto.\n
    NI MOGOČE DOLOČITI APLIKACIJE OB ZAGONU.</string>
    <string name="tutorial_widescreen">Popravek bo prisilil Širokozaslonski način v Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_no_widescreen">Popravek bo prisilil, da Android Auto ni v širokozaslonskem načinu.</string>
    <string name="tutorial_animation">Popravek omogoči animacijo Google Asistenta v navigacijski vrstici.</string>
    <string name="tutorial_statusbar_opaque">Popravek bo nastavil navigacijsko vrstico črne barve.</string>
    <string name="tutorial_battery_outline">Popravek bo preprečil rdeč oris baterije, ko je vklopljeno energijsko varčevanje.</string>
    <string name="tutorial_hun">Popravek omogoči nastavitev po želji trajanja heads-up opozoril</string>
    <string name="tutorial_media_hun">Popravek omogoči, da izberete trajanje medijskih obvestil v navigacijski vrstici, do vključno 15 minut.</string>
    <string name="tutorial_bluetooth">Ta popravek naj bi preprečil zagon Bluetooth-a, ob povezavi Android Auto. Popravek ne deluje, ko je Bluetooth prižgan.</string>
    <string name="tutorial_patchapps">Popravek omogoči neodvisne aplikacije, izrecno ustvarjene z Android Auto custom SDK, da delujejo z Android Auto.\n
        Delovanje tega popravka je bolj ali manj enako kot AA Phenotype Patcher, če vam je ta program znan.\n
        Ni mogoče dodati kar katerokoli aplikacijo Android Autu, je pa mogoče nastaviti popravke bočno nastavljenim aplikacijam (sideloaded apps), USTVARJENIM ZA ANDROID AUTO, da lahko delujejo v avtomobilih.</string>
    <string name="multi_display_string">Več ekranov</string>
    <string name="tutorial_multidisplay">To je funkcija, skrita v globinah Android Auto programa: spremeni drugi prostor v širokozaslonskem načinu v resnični drugi ekran, ki se uporablja za neko drugo funkcijo. Google Maps bo pokazal celotno mapo z navigacijskim stanjem, glasba in telefon bosta zavzela cel prostor.\n
        Poleg tega, ta funkcija bo vklopila še dodatno funkcijo katera bo preklopila ekran telefona v dodatni ekran za navigacijo v Android Auto.\n
        Nastavitve popravkov funkcije bodo na razpolago na začetnem ekranu Android Auto.\n
        Trenutno zgleda, da samo Google Maps podpira to način delovanja.\n
        Funkcija je trenutno v izdelavi, torej obstaja možnost, da še ne deluje kot bi morala.\n
    Potrebna verzija Android Auto 5.8 ali višje.</string>
    <string name="battery_warning">Opozorilo energijskega varčevanja</string>
    <string name="tutorial_battery_saver_warning">Popravek prepreči, da Android Auto prikaže popup opozorila, ko je vklopljeno energijsko varčevanje</string>
    <string name="disable_tweak_string">Izklopi\u0020</string>
    <string name="enable_tweak_string">Vklopi\u0020</string>
    <string name="re_enable_tweak_string">Ponovno vklopi\u0020</string>
    <string name="copy_log">Kopiraj spisek</string>
    <string name="about">O programu</string>
    <string name="revert_everything">Ponastavi vse</string>
    <string name="force_disable_tweak">Prisili izklop\u0020</string>
    <string name="reset_tweak">Ponastavi\u0020</string>
    <string name="force_widescreen_warning">Samodejna izključitev prisilnega vklopa širokega zaslona</string>
    <string name="force_disable_widescreen_warning">Samodejna izključitev prisilnega izklopa širokega zaslona</string>
    <string name="set_value">Izberi\u0020</string>
    <string name="reboot_to_apply">PONOVNI ZAGON ZA NAMESTITEV</string>
    <string name="warning_title">OPOZORILO</string>
    <string name="unpatch">Ponastavi popravek\u0020</string>
    <string name="patch_app">Popravi\u0020</string>
    <string name="default_string">\u0020Privzeto</string>
    <string name="app_list_label">Seznam aplikacij</string>
    <string name="positive_button">v redu</string>
    <string name="translators_button">Prevedel</string>
    <string name="about_part_one"><![CDATA[AA AIO TWEAKER razvija in servisira Shmykelsa.<br><br>Izvirna koda je na razpolago na <a href=\"https://github.com/shmykelsa/AA-Tweaker\">GitHub</a><br><br>]]></string>
    <string name="about_part_two"><![CDATA[Če vam je moje delo všeč, prosim razmislite o donaciji.<br> Lahko donirate preko <a href=\"http://www.paypal.me/grizzo96\">PayPal</a> ali lahko kopirate moj Bitcoin naslov s sledečim gumbom.<br><br>Tudi mala vsota je zelo cenjena :)]]></string>
    <string name="copied_address_toast">BTC Naslov kopiran v odložišče</string>
    <string name="custom_wallpapers">Ozadja</string>
    <string name="tutorial_wallpapers">Popravek bo vklopil možnost spremembe ozadja v Android Auto. Potrebna Android Auto verzija 5.8 ali višja.\nPOZOR: če uporabljate aplikacijo Wallpapers For Android Auto, bo potrebno posodobiti aplikacijo na verzijo 3.0 ali višjo, v nasprotnem primeru aplikacija Wallpapers For Android Auto ne bo delovala.</string>
    <string name="tutorial_dark_mode">Od decembra 2020 se je vrnilo obnašanje, ki je bilo prisotno že od Android 10. Sprememba temne v svetlo temo in obratno na telefonu se je odražala tudi v avtu. Torej, ko je bila izbrana temna tema na telefonu, se je tudi tema avta potemnila; prav tako, ko je bila na telefonu izbrana temna tema in so ugasnile luči, je telefon samodejno preklopil v svetlo temo.\n To je prineslo do nekaterih težav uporabnikom radijev tretjih proizvajalcev (aftermarket), saj niso mogli sami izbrati temne teme v avtu ne da bi povezali radio tudi na kable od luči.\n Popravek omogoči ročno spreminjanje svetle ali temne teme iz telefona, kar se bo odražalo tudi na temo v avtu.</string>
    <string name="dark_mode_tweak">neodvisna temna tema</string>
    <string name="telemetry_string">telemetrija</string>
    <string name="tutorial_telemetry">Ni skrivnost, da Google pobira veliko informacij o nas. S tem popravkom bodo storitve Google Play Services prenehale beležiti veliko aktivnosti.\n
OPOZORILO: Popravka ni še bilo mogoče obširno testirati, zato lahko pride do problemov v delovanju Android Auto programa. Če opazite, da se s tem popravkom delovanje Android Auto poslabša, prosimo da odprete prošnjo za pomoč na GitHub platformi.</string>
    <string name="reboot_prompt">Reboot phone now?</string>
    <string name="rebooting_action">Rebooting…</string>
    <string name="negative_button">cancel</string>
    <string name="added_app_action">Added: </string>
    <string name="removed_app_action">Removed: </string>
    <string name="root_access_warning">Root access denied. Please allow root access.</string>
    <string name="revert_everything_dialog">Do you want to revert everything? Please manually restart the app after doing so</string>
    <string name="calendar_tweak">Set %1$s visible days in calendar</string>
    <string name="calendar_tweak_single">Set %1$s visible day in calendar</string>
    <string name="tutorial_calendar_tweak">This tweak will make so that calendar app into Android Auto can show more days than just one. Please note that even increasing the number of days, it\'s still not obviously possible to distinguish which day you are viewing the events of. Android Auto will just show how many events are set in one day and it won\'t show which day it is.</string>
    <string name="choose_apps_warning">Choose apps to whitelist</string>
    <string name="log_first_line">LOG:\n</string>
    <string name="menu_aa_settings">Open Android Auto settings</string>
    <string name="not_enabled_warning">Android Auto is not enabled</string>
    <string name="not_installed_warning">Android Auto is not installed</string>
    <string name="currently_set">"Currently set: "</string>
    <string name="tutorial_messages_tweak">"This tweak will make some messaging apps appear as an icon on Android Auto. Once opened, the notifications of that app will appear. Notifications will still be received on notifications' center too. "</string>
    <string name="messages_tweak_string">messaging apps</string>
</resources>
