<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="main_string">Welkom bij AA AIO Tweaker\n
Met deze app kun je enkele aanpassingen doen aan Android Auto\n
Selecteer eenvoudig welke aanpassing je wilt toepassen :)\n
Als je niet zeker weet wat een tweak doet, kun je er lang op drukken om een tutorial te laten verschijnen.</string>
    <string name="select_apps">Kies apps</string>
    <string name="enable_assistant_shortcuts">Assistent-snelkoppelingen</string>
    <string name="patch_custom_apps">aangepaste apps</string>
    <string name="disable_speed_limitations">tik beperkingen</string>
    <string name="unlimited_scrolling_when_driving">snelheidsbeperkingen</string>
    <string name="enable_assistant_animation_in_navbar">Assistent-animatie in de navigatiebalk</string>
    <string name="splash">Deze app kan het gedrag van Android veranderen en sommige veiligheidsfuncties omzeilen die Google heeft geïmplementeerd in Android Auto.\n
Door deze software te gebruiken, ga je ermee akkoord dat JIJ en ALLEEN JIJ verantwoordelijk bent voor alle mogelijke gevolgen van het omzeilen van die veiligheidsvoorzieningen, zoals letsel voor jezelf en/of anderen, schade of overlijden.\n
 Onder geen omstandigheden is de auteur van deze app verantwoordelijk voor het gebruik ervan</string>
    <string name="proceed">Begrepen</string>
    <string name="navigation_at_start">Start met navigatie</string>
    <string name="statb_opaque_string">Forceer ondoorzichtige statusbalk</string>
    <string name="battery_outline_string">omtrek batterijbesparing</string>
    <string name="legend">Status legenda:\n
GROEN= Aanpassing toegepast\n
GEEL= Toestel moet opnieuw worden opgestart om toe te passen\n
ROOD = Aanpassing niet toegepast\n</string>
    <string name="set_notification_duration_to">Duur notificatie</string>
    <string name="base_no_ws">Breedbeeld</string>
    <string name="force_widescreen_text">Forceer Breedbeeld</string>
    <string name="media_notification_duration_to">Duur medianotificatie</string>
    <string name="bluetooth_auto_connect">Bluetooth automatisch verbinden</string>
    <string name="tutorial_nospeed">Deze tweak zorgt ervoor dat Android Auto denkt dat de auto niet rijdt. Als gevolg daarvan zal Android Auto altijd het voorbeeld van berichten tonen. Deze tweak is niet van toepassing op de toetsenbord- of eerste configuratie van Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_sixtap">Deze tweak overschrijft de limiet van 6 tikken van Android Auto en maakt onbeperkt browsen van inhoud altijd mogelijk.</string>
    <string name="tutorial_shortcuts">Deze tweak zal de nieuwe Assistent-snelkoppelingen aanzetten. Eenmaal geäctiveerd, kun je in Android Auto instellingen, bij het aanpassen van de launcher, snelkoppelingen aanmaken</string>
    <string name="tutorial_startup">Deze tweak zal ervoor zorgen dat Android Auto standaard opstart met de launcher in plaats van de navigatie-app.\n
Deze tweak kan af en toe mislukken omdat Android Auto met een navigatie naar huis óf autonoom start. Dit gedrag zal de tweak deactiveren.\n
In sommige gevallen zal deze tweak het automatisch starten van muziek uitschakelen. In dat geval is het beste om de optie binnen Android Auto instellingen tijdelijk uit te schakelen en daarna weer in te schakelen.\n
HET IS NIET MOGELIJK OM ANDROID AUTO MET EEN ANDERE, SPECIFIEKE APP TE STARTEN.</string>
    <string name="tutorial_widescreen">Deze tweak forceert Android Auto in de breedbeeldmodus.</string>
    <string name="tutorial_no_widescreen">Deze tweak zal Android Auto forceren in geen breedbeeldmodus.</string>
    <string name="tutorial_animation">Met deze tweak wordt de animatie van Google Assistant in de navigatiebalk ingeschakeld.</string>
    <string name="tutorial_statusbar_opaque">Met deze tweak wordt de statusbalk altijd zwart.</string>
    <string name="tutorial_battery_outline">Met deze tweak wordt het batterijpictogram met de rode omtrek voorkomen wanneer batterijbesparing is ingeschakeld.</string>
    <string name="tutorial_hun">Met deze tweak kunt u een aangepaste duur instellen voor heads-up meldingen</string>
    <string name="tutorial_media_hun">Met deze tweak kun je een aangepaste duur voor medianotificaties in de navigatiebalk instellen tot maximaal 15 minuten.</string>
    <string name="tutorial_bluetooth">Deze tweak moet voorkomen dat Bluetooth wordt ingeschakeld wanneer Android Auto is aangesloten. Deze tweak werkt niet als Bluetooth al ingeschakeld is.</string>
    <string name="tutorial_patchapps">Deze tweak zal apps van derden die specifiek met Android Auto Custom SDK zijn gemaakt in staat stellen om te werken op Android Auto.\n
        Deze tweak is vrijwel identiek aan AA Phenotype Patcher, wellicht bekend.\n
        Het is niet mogelijk om elke app toe te voegen aan Android Auto, maar het is mogelijk om gedownloade apps GEMAAKT VOOR ANDROID AUTO in auto\'s te laten werken.</string>
    <string name="multi_display_string">Multi Weergave</string>
    <string name="tutorial_multidisplay">Dit is een verborgen functie binnen Android auto, die het tweede scherm in de breedbeeldmodus zal veranderen naar een echte tweede display, dat volledig wordt ingenomen door een naaste activiteit. Google Maps zal met volledige kaart met navigatie status, muziek en telefoons die volledige ruimte in beslag nemen.\n
        Additioneel, deze modus activeert een andere functie die het scherm van het toestel in een tweede weergave zet voor navigatie in Android Auto.\n
        instellingen voor het aanpassen van deze functie zijn beschikbaar op het Android Auto Startscherm.\n
        Blijkbaar ondersteunt vooralsnog alleen Google Maps deze modus.\n
        Deze functie is waarschijnlijk in ontwikkeling en kan mogelijk niet werken zoals bedoeld.\n
    Android Auto 5.8 of hoger is vereist.</string>
    <string name="battery_warning">Batterijbesparing waarschuwing</string>
    <string name="tutorial_battery_saver_warning">Deze tweak voorkomt dat Android Auto een pop-upwaarschuwing geeft wanneer de batterijbesparingsmodus is ingeschakeld</string>
    <string name="disable_tweak_string">Uitschakelen\u0020</string>
    <string name="enable_tweak_string">Inschakelen\u0020</string>
    <string name="re_enable_tweak_string">Opnieuw inschakelen\u0020</string>
    <string name="copy_log">Kopieer logboek</string>
    <string name="about">Over</string>
    <string name="revert_everything">Alles ongedaan maken</string>
    <string name="force_disable_tweak">Forceer uitschakelen\u0020</string>
    <string name="reset_tweak">Reset\u0020</string>
    <string name="force_widescreen_warning">Forceer breedbeeldscherm is automatisch uitgeschakeld</string>
    <string name="force_disable_widescreen_warning">Forceer uitschakeling breedbeeldscherm is automatisch uitgeschakeld</string>
    <string name="set_value">Stel in\u0020</string>
    <string name="reboot_to_apply">REBOOT OM TE TOEPASSEN</string>
    <string name="warning_title">WAARSCHUWING</string>
    <string name="unpatch">Unpatch\u0020</string>
    <string name="patch_app">Patch\u0020</string>
    <string name="default_string">\u0020Standaard</string>
    <string name="app_list_label">Lijst met apps</string>
    <string name="positive_button">OK</string>
    <string name="translators_button">Vertaald door</string>
    <string name="about_part_one"><![CDATA[AA AIO TWEAKER is ontwikkeld en onderhouden door Shmykelsa.<br><br>Broncode is beschikbaar op <a href=\"https://github.com/shmykelsa/AA-Tweaker\">GitHub</a><br><br>]]></string>
    <string name="about_part_two"><![CDATA[Als mijn werk je echt bevalt, overweeg dan een donatie.<br> U kunt aan mij doneren via <a href=\"http://www.paypal.me/grizzo96\">PayPal</a> of u kunt mijn Bitcoin adres kopiëren met de knop hieronder.<br><br>Ook een klein bedrag wordt zeer gewaardeerd :)]]></string>
    <string name="copied_address_toast">BTC adres gekopieerd naar klembord</string>
    <string name="custom_wallpapers">Achtergronden</string>
    <string name="tutorial_wallpapers">Deze tweak zal de nieuwe ingebouwde wallpaper changer activeren in Android Auto. Android Auto versie 5.8 of hoger is vereist.\nWAARSCHUWING: Als je een gebruiker bent van Wallpapers voor Android Auto, moet je de versie bijwerken naar ten minste versie 3.0. Anders zal deze tweak Wallpapers voor Android onbruikbaar maken.</string>
    <string name="tutorial_dark_mode">Vanaf december 2020 heeft Google functionaliteit teruggedraaid dat sinds Android 10 gebeurde. Eerder volgde de licht/donkere modus op Android Auto op de licht/donkere modus op de telefoon en omgekeerd. Dit betekende dat het wisselen van de telefoon naar donkere modus van invloed was op de auto, of als de telefoon in donkere modus was en de auto had de lichten uit om het lichtthema op de telefoon aan te zetten.\n Omdat er een \"onafhankelijke\" donkere modus is geïntroduceerd, kunnen gebruikers met niet officiele headunits niet meer naar de donkere modus overschakelen zonder deze aan te sluiten op de lichten van de auto.\n Deze tweak zorgt ervoor dat de nachtmodus weer afhankelijk is van de telefoon. Als je lichte/donkere modus op de telefoon schakelt, heeft dit ook gevolgen voor de modus in de auto.</string>
    <string name="dark_mode_tweak">onafhankelijke donkere modus</string>
    <string name="telemetry_string">telemetrie</string>
    <string name="tutorial_telemetry">Het is geen geheim dat Google veel data over ons logt. Deze tweak zal ervoor zorgen dat Google Play Services stop met het volgen en loggen van veel activiteitein.\n
WAARSCHUWING: Deze tweak is niet uitgebreid getest en kan Android Auto mogelijk onbruikbaar maken. Als u erachter komt dat deze tweak Android Auto onbruikbaar maakt, open dan een probleem op GitHub.</string>
    <string name="reboot_prompt">Telefoon nu herstarten?</string>
    <string name="rebooting_action">Herstarten…</string>
    <string name="negative_button">annuleer</string>
    <string name="added_app_action">Toegevoegd: </string>
    <string name="removed_app_action">Verwijderd: </string>
    <string name="root_access_warning">Root toegang geweigerd. A.u.b. root toegang verlenen.</string>
    <string name="revert_everything_dialog">Wil je alles terugzetten? A.u.b. de app hierna handmatig herstarten</string>
    <string name="calendar_tweak">Stel %1$s zichtbare dagen in voor de agenda</string>
    <string name="calendar_tweak_single">Stel %1$s zichtbare dagen in voor de agenda</string>
    <string name="tutorial_calendar_tweak">Deze tweak zorgt ervoor dat in de agenda-app in Android Auto meer dagen dan slechts één wordt laten zien. Houd er rekening mee dat zelfs het verhogen van het aantal dagen het nog steeds niet mogelijk is om onderscheid te maken op welke dag je de gebeurtenissen bekijkt. Android Auto zal alleen laten zien hoeveel events er op één dag zijn ingesteld en het zal niet laten zien welke dag het is.</string>
    <string name="choose_apps_warning">Kies apps om aan de whitelist toe te voegen</string>
    <string name="log_first_line">LOG:\n</string>
    <string name="menu_aa_settings">Android Auto instellingen openen</string>
    <string name="not_enabled_warning">Android Auto is niet ingeschakeld</string>
    <string name="not_installed_warning">Android Auto is niet geïnstalleerd</string>
    <string name="currently_set">"Momenteel ingesteld: "</string>
    <string name="tutorial_messages_tweak">"Door deze tweak verschijnen sommige berichten apps als een pictogram op Android Auto. Eenmaal geopend, worden de meldingen van die app weergegeven. Meldingen worden ook nog steeds ontvangen in het meldingencentrum. "</string>
    <string name="messages_tweak_string">berichten apps</string>
    <string name="no_accounts_warning">AA AIO TWEAKER kon geen account vinden in de Google Play Services database. Dit kan door verschillende dingen veroorzaakt zijn, zoals:\n • Het apparaat is niet verbonden met internet\n • Een nieuwe installatie van de telefoon\n • Corrupte Google Play Services database\n • Verwijdering van een Google account(s) van de telefoon\n • Gewiste data van Google Play Services\n\nIn dit scenario zal AA AIO TWEAKER niet naar behoren werken. Als u onlangs een Google-account hebt verwijderd of Google Play Services gegevens heeft verwijderd, houd de telefoon verbonden met internet en laat het de Google Play Services database volledig bouwen. Dit kan enkele uren duren, in sommige gevallen ook dagen.\n\nAls de bovenstaande redenen bij jou niet van toepassing zijn, open dan een issue op GitHub.</string>
    <string name="media_tabs_string">media apps tabbladen eergave</string>
    <string name="tutorial_media_tabs">"Met deze tweak wordt een nieuwe UI voor mediaspelerapplicaties geforceerd. Niet elke app ondersteunt deze UI. Android Auto 5.8 of hoger is vereist. "</string>
    <string name="tweak_loading">De tweak aan het toepassen...</string>
    <string name="loading">Laden, even geduld a.u.b....</string>
    <string name="tutorial_bitrate">Deze tweak zal de video bitrate verhogen of verlagen volgens de instelling van de vermenigvuldigingsfactor(tot 2.0x). Verhogen van de bitrate (meer dan 1.0x) betekent dat er meer data naar de auto zal worden verstuurd en dat de kwaliteit van video streaming kan worden verbeterd in visuele kwaliteit. Het kan echter wel instabiliteit veroorzaken. Vermindering van de bitrate (minder dan 1.0x) zal de stream naar de auto comprimeren en de kwaliteit zal dalen, maar het zal resulteren in een betrouwbaardere en snelle verbinding.</string>
    <string name="set_wifi_tweak">wifi bitrate naar</string>
    <string name="set_usb_bitrate">USB bitrate naar</string>
    <string name="choose_value_first">Kies een waarde</string>
    <string name="open_issue_button">Rapporteer een probleem</string>
    <string name="error_generic">De opdracht was niet succesvol. Wacht een minuut en probeer het opnieuw. Als het probleem zich dan nog steeds voordoet, rapporteer dan een probleem op GitHub</string>
    <string name="tutorial_alphajump">Deze tweak activeert een nieuw (en verborgen) herontwerp dat verandert hoe lijsten kunnen worden doorzocht met letters. In plaats van de A-Z-knop bovenaan, verschijnt de knop op de scrollbar, wanneer er geen scrollfunctie plaatsvindt en je niet gedwongen wordt om naar boven te gaan om met letters te bladeren.</string>
    <string name="alpha_jump_tweak">nieuw alfabet sprong</string>
</resources>
