<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="main_string">Witamy w AA AIO Tweaker\n
        Ta aplikacja pozwoli Ci na włączenie kilku modyfikacji do Android Auto\n
        Po prostu zaznacz modyfikację, którą chcesz zastosować :)\n
        Jeśli nie jesteś pewien, jak działa dana modyfikacja, po prostu dotknij i przytrzymaj na niej, a pojawi się samouczek.\n</string>
    <string name="select_apps">Wybierz aplikacje</string>
    <string name="enable_assistant_shortcuts">Skróty asystenta</string>
    <string name="patch_custom_apps">aplikacje niestandardowe</string>
    <string name="disable_speed_limitations">limit stuknięć</string>
    <string name="unlimited_scrolling_when_driving">ograniczenia prędkości</string>
    <string name="enable_assistant_animation_in_navbar">Animaje asystenta na pasku nawigacyjnym</string>
    <string name="splash">Ta aplikacja może zmienić zachowanie Android Auto i ominąć niektóre zabezpieczenia, które Google zaimplementował w Android Auto.\n
Używając tej aplikacji wyrażasz zgodę na to, że TY i TYLKO TY jesteś odpowiedzialny za jakiekolwiek możliwe konsekwencje, które mogą prowadzić do zmiany funkcji zabezpieczeń, takich, jak zranienie siebie i/lub innych, zniszczenie mienia, utrata życia.\n
W żadnym wypadku autor tej aplikacji nie jest odpowiedzialny za jej użycie</string>
    <string name="proceed">Rozumiem</string>
    <string name="navigation_at_start">Nawigacja przy starcie</string>
    <string name="statb_opaque_string">Wymuś nieprzezroczysty pasek statusu</string>
    <string name="battery_outline_string">kontur oszczędzania energii</string>
    <string name="legend">Legenda statusu:\n
ZIELONY= Łatka zastosowana\n
ŻÓŁTY= Łatka wymaga restartu, by zastosować\n
CZERWONY= Łatka niezastosowana\n</string>
    <string name="set_notification_duration_to">Czas trwania powiadomienia</string>
    <string name="base_no_ws">Szeroki ekran</string>
    <string name="force_widescreen_text">Wymuś szeroki ekran</string>
    <string name="media_notification_duration_to">Czas trawnia powiadomienia mediów</string>
    <string name="bluetooth_auto_connect">Automatyczne łączenie Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_nospeed">Ta modyfikacja spowoduje, że Android Auto będzie myśleć, iż samochód porusza się z prędkością 0 km/h. W rezultacie Android Auto zawsze pokaże podgląd wiadomości. Ta modyfikacja nie zastosuje się do klawiatury czy pierwszej konfiguracji Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_sixtap">Ta modyfikacja zastąpi limit 6 dotknięć Android Auto i zawsze umożliwi nieograniczone przeglądanie treści.</string>
    <string name="tutorial_shortcuts">Ta modyfikacja odblokuje nową funkcję Skróty Asystenta. Po aktywacji możesz przejść do ustawień Android Auto i w sekcji dostosowywania launchera
    możesz zacząć dodawać skróty do poleceń Asystenta Google</string>
    <string name="tutorial_startup">Ta modyfikacja zastąpi domyślne zachowanie Android Auto otwierające aplikację nawigacyjną przy starcie i spowoduje, że Android Auto uruchomi się na ekranie launchera.\n
Ta modyfikacja może niekiedy nie zadziałać, ponieważ czasami Android Auto uruchamia się autonomicznie z nawigacją do domu lub pracy. To zachowanie przerywa działanie tej modyfikacji.\n
W niektórych przypadkach ta modyfikacja spowoduje wyłączenie automatycznego uruchamiania muzyki. Znanym obejściem problemu jest wyłączenie i ponowne włączenie tej opcji w ustawieniach Android Auto.\n
NIE MOŻNA USTAWIĆ KONKRETNEJ APLIKACJI, BY URUCHAMIAŁA SIĘ, JAKO PIERWSZA.</string>
    <string name="tutorial_widescreen">Ta modyfikacja wymusi działanie Android Auto w trybie szerokiego ekranu.</string>
    <string name="tutorial_no_widescreen">Ta modyfikacja wymusi działanie Android Auto w trybie bez szerokiego ekranu.</string>
    <string name="tutorial_animation">Ta modyfikacja włącza animację Asystenta Google na pasku nawigacyjnym.</string>
    <string name="tutorial_statusbar_opaque">Ta modyfikacja sprawi, że pasek stanu będzie zawsze czarny.</string>
    <string name="tutorial_battery_outline">Ta modyfikacja pokaże ikonę baterii z czerwoną obwódką, gdy oszczędzanie baterii jest włączone.</string>
    <string name="tutorial_hun">Ta modyfikacja pozwoli Ci ustawić niestandardowy czas trwania powiadomień heads-up.</string>
    <string name="tutorial_media_hun">Ta modyfikacja pozwala ustawić niestandardowy czas trwania powiadomień mediów na pasku nawigacyjnym do 15 minut.</string>
    <string name="tutorial_bluetooth">Ta modyfikacja powinna uniemożliwić włączanie się Bluetooth po podłączeniu Android Auto. Ta poprawka nie będzie działać, jeśli Bluetooth jest już włączony.</string>
    <string name="tutorial_patchapps">Ta modyfikacja umożliwi aplikacjom innych firm, utworzonym specjalnie za pomocą niestandardowego pakietu SDK Android Auto, działanie w Android Auto.\n
Jeśli znasz AA Phenotype Patcher, to ta modyfikacja jest prawie identyczna.\n
Nie jest możliwe dodanie dowolnej aplikacji do Android Auto, ale istnieje możliwość spatchowania ręcznie wgranych aplikacji STWORZONYCH DLA ANDROID AUTO do pracy w samochodach.</string>
    <string name="multi_display_string">Podzielony ekran</string>
    <string name="tutorial_multidisplay">Jest to ukryta funkcja w Android Auto, która zamieni drugą przestrzeń w trybie szerokiego ekranu w prawdziwy drugi wyświetlacz, całkowicie zajęty przez inną czynność. Mapy Google wyświetlą pełną mapę ze stanem nawigacji, muzyką, a telefony zajmą całą przestrzeń.\n
Dodatkowo, ten tryb aktywuje kolejną funkcję, która zmieni ekran telefonu w drugi wyświetlacz do nawigacji w Android Auto.\n
Ustawienia umożliwiające modyfikowanie tej funkcji będą dostępne na ekranie głównym Androida Auto.\n
Najwyraźniej tylko Mapy Google obsługują obecnie ten tryb.\n
Ta opcja jest prawdopodobnie w fazie rozwoju i potencjalnie może nie działać zgodnie z założeniem.\n
Wymagany jest Android Auto 5.8 lub nowszy.</string>
    <string name="battery_warning">Ostrzeżenie oszczędzania baterii</string>
    <string name="tutorial_battery_saver_warning">Ta modyfikacja uniemożliwi Android Auto wyświetlanie wyskakujących ostrzeżeń, gdy włączony jest tryb oszczędzania baterii</string>
    <string name="disable_tweak_string">Wyłącz\u0020</string>
    <string name="enable_tweak_string">Włącz\u0020</string>
    <string name="re_enable_tweak_string">Włącz Ponownie\u0020</string>
    <string name="copy_log">Kopiuj Log</string>
    <string name="about">O AA AIO Tweaker</string>
    <string name="revert_everything">Przywróć wszystko</string>
    <string name="force_disable_tweak">Wymuś wyłączenie\u0020</string>
    <string name="reset_tweak">Resetuj\u0020</string>
    <string name="force_widescreen_warning">Opcja wymuś szeroki ekran została automatycznie wyłączona</string>
    <string name="force_disable_widescreen_warning">Opcja wyłącz wymuszenie szerokiego ekranu została automatycznie wyłączona</string>
    <string name="set_value">Ustaw\u0020</string>
    <string name="reboot_to_apply">URUCHOM PONOWNIE, ABY ZASTOSOWAĆ</string>
    <string name="warning_title">OSTRZEŻENIE</string>
    <string name="unpatch">Przywróć oryginał\u0020</string>
    <string name="patch_app">Łatka\u0020</string>
    <string name="default_string">\u0020Domyślne</string>
    <string name="app_list_label">Lista Aplikacji</string>
    <string name="positive_button">Ok</string>
    <string name="translators_button">Przetłumaczone przez</string>
    <string name="about_part_one"><![CDATA[AA AIO TWEAKER jest rozwijany i utrzymywany przez Shmykelsa.<br><br>Kod źródłowy jest dostępny na <a href=\"https://github.com/shmykelsa/AA-Tweaker\">GitHub</a><br><br>]]></string>
    <string name="about_part_two"><![CDATA[Jeśli naprawdę podoba ci się moja praca, rozważ darowiznę.<br> Możesz przekazać mi darowiznę poprzez <a href=\"http://www.paypal.me/grizzo96\">PayPal</a> lub skopiować mój adres Bitcoin za pomocą przycisku poniżej.<br><br>Nawet niewielka kwota będzie bardzo mile widziana :)]]></string>
    <string name="copied_address_toast">Adres BTC skopiowany do schowka</string>
    <string name="custom_wallpapers">Tapety</string>
    <string name="tutorial_wallpapers">Ta modyfikacja aktywuje nowy wbudowany zmieniacz tapet w Android Auto. Wymagany jest Android Auto 5.8 lub nowszy.\nOSTRZEŻENIE: Jeśli jesteś użytkownikiem Wallpapers For Android Auto, musisz ją zaktualizować do co najmniej wersji 3.0, w przeciwnym razie ta modyfikacja zepsuje funkcjonalność Wallpapers For Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_dark_mode">Począwszy od grudnia 2020 r., Google przywrócił zachowanie, które miało miejsce od czasu Androida 10. Wcześniej tryb jasny/ciemny w Android Auto był zgodny z trybem jasnym / ciemnym w telefonie i odwrotnie. Oznaczało to, że przełączenie telefonu w tryb ciemny wpływało na samochód lub jeśli telefon był w trybie ciemnym, a samochód miał wyłączone światła, włączał jasny motyw w telefonie.\n Jednak, ponieważ została wprowadzona funkcja „niezależny” tryb ciemny,
użytkownicy z radioodtwarzaczami z rynku wtórnego nie mają już możliwości przełączenia się w tryb ciemny bez podłączenia zestawu stereo do świateł samochodu.\n Dzięki tej modyfikacji tryb nocny jest ponownie zależny od telefonu i przełączenie trybu jasny/ciemny na telefonie będzie miało wpływ również na samochody.</string>
    <string name="dark_mode_tweak">niezależny tryb ciemny</string>
    <string name="telemetry_string">śledzenie</string>
    <string name="tutorial_telemetry">Nie jest tajemnicą, że Google rejestruje wiele informacji o nas. Ta modyfikacja sprawi, że usługi Google Play zatrzymają wiele aktywności związanych ze śledzeniem i rejestrowaniem.\n
OSTRZEŻENIE: ta modyfikacja nie została dokładnie przetestowana i może potencjalnie uszkodzić Android Auto. Jeśli zauważysz, że ta modyfikacja psuje Android Auto, zgłoś problem na GitHub.</string>
    <string name="reboot_prompt">Uruchomić telefon ponownie ?</string>
    <string name="rebooting_action">Restartowanie…</string>
    <string name="negative_button">Anuluj</string>
    <string name="added_app_action">Dodano:</string>
    <string name="removed_app_action">Usunięto: </string>
    <string name="root_access_warning">Odmowa dostępu do roota. Zezwól na dostęp do roota.</string>
    <string name="revert_everything_dialog">Czy chcesz wszystko przywrócić? Po tej czynności proszę ręcznie zrestartować aplikację</string>
    <string name="calendar_tweak">Ustaw %1$s widocznych dni w kalendarzu.</string>
    <string name="calendar_tweak_single">Ustaw %1$s widocznych dni w kalendarzu.</string>
    <string name="tutorial_calendar_tweak">Ta funkcja sprawi, że aplikacja kalendarza w Android Auto może pokazać więcej dni niż jeden. Pamiętaj, że nawet zwiększenie liczby dni, wciąż nie jest możliwe rozróżnienie dnia oglądania wydarzeń. Android Auto pokaże ile zdarzeń jest ustawionych w ciągu jednego dnia i nie będzie pokazywać, którego dnia jest.</string>
    <string name="choose_apps_warning">Wybierz aplikację do białej listy</string>
    <string name="log_first_line">LOG:\n</string>
    <string name="menu_aa_settings">Otwórz ustawienia Android Auto</string>
    <string name="not_enabled_warning">Android Auto nie jest włączony</string>
    <string name="not_installed_warning">Android Auto nie jest zainstalowany</string>
    <string name="currently_set">"Obecnie ustawiony: "</string>
    <string name="tutorial_messages_tweak">"Ta modyfikacja sprawi, że niektóre aplikacje będą wyświetlane jako ikona w Android Auto. Po otwarciu, powiadomienia o tej aplikacji pojawią się. Powiadomienia będą nadal odebrane również w centrum powiadomień. "</string>
    <string name="messages_tweak_string">aplikacje do przesyłania wiadomości</string>
    <string name="no_accounts_warning">AA AIO TWEAKER could not find any account in Google Play Services database. This can be caused by several different things such as:\n • Device that is mostly not connected to internet\n • Fresh install of the phone\n • Corrupted Google Play Services database\n • Removal of Google account(s) from the phone\n • Cleared datas of Google Play Services\n\nIn this scenario, AA AIO TWEAKER will FAIL to work properly. If you recently removed a Google account or cleared Google Play Services datas, please keep the phone connected to internet and let it build the Google Play Services database fully. This might take several hours, in some cases also days.\n\nIf you are not in one of the above conditions, please open a issue on GitHub.</string>
    <string name="media_tabs_string">Widok zakładek aplikacji multimedialnych</string>
    <string name="tutorial_media_tabs">"Ta funkcja wymusza włączenie nowego interfejsu użytkownika dla aplikacji multimedialnych. Nie każda aplikacja obsługuje ten interfejs użytkownika. Wymagany jest system Android Auto 5.8 lub nowszy"</string>
    <string name="tweak_loading">Applying the tweak...</string>
    <string name="loading">Ładuję, proszę czekać.</string>
</resources>
