<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="main_string">Bienvenue sur AA AIO Tweaker\n
Cette application vous permettra d\'appliquer diverses améliorations à Android Auto\n
Sélectionnez simplement la modification que vous souhaitez appliquer :)\n
Si vous n\'êtes pas certain de la signification d\'une modification, maintenez son bouton enfoncé et un tutoriel s\'affichera.</string>
    <string name="select_apps">Sélectionner les applications</string>
    <string name="enable_assistant_shortcuts">Raccourcis de l\'assistant</string>
    <string name="patch_custom_apps">Applications personnalisées</string>
    <string name="disable_speed_limitations">Limitation d\'appuis sur l\'écran</string>
    <string name="unlimited_scrolling_when_driving">restrictions en roulant</string>
    <string name="enable_assistant_animation_in_navbar">Animation de l\'assistant dans la barre de navigation</string>
    <string name="splash">Cette application peut modifier le comportement d\'Android Auto et contourner certaines fonctionnalités de sécurité que Google a implémentées dans Android Auto.\n
En utilisant ce logiciel, vous acceptez que VOUS, et VOUS SEUL, êtes entièrement responsable de toute conséquence éventuelle pouvant entraîner la modification des fonctions de sécurité, comme des blessures à vous-même et/ou à d\'autres personnes, des dommages matériels, la perte de vies humaines.\n
L\'auteur de cette application n\'est en aucun cas responsable de son utilisation</string>
    <string name="proceed">Je comprends</string>
    <string name="navigation_at_start">Navigation au démarrage</string>
    <string name="statb_opaque_string">Barre d\'état opaque</string>
    <string name="battery_outline_string">Contour de l\'économiseur de batterie</string>
    <string name="legend">Légende des statuts :\n
VERT = Patch appliqué\n
JAUNE = Redémarrage nécessaire pour appliquer le patch\n
ROUGE = Patch non appliqué\n</string>
    <string name="set_notification_duration_to">Durée de notification à</string>
    <string name="base_no_ws">Écran large</string>
    <string name="force_widescreen_text">Écran large forcé</string>
    <string name="media_notification_duration_to">Durée de notification multimédia à</string>
    <string name="bluetooth_auto_connect">Connexion automatique au Bluetooth</string>
    <string name="tutorial_nospeed">Cette modification fera croire à Android Auto que le véhicule est constamment à l\'arrêt. Par conséquent, Android Auto pourra afficher l\'aperçu des messages même en roulant. Cette modification ne s\'applique pas au clavier ni à la première configuration d\'Android Auto.</string>
    <string name="tutorial_sixtap">Cette modification annulera la limite imposée par Android Auto des 6 appuis maximums sur l\'écran et permettra ainsi d\'avoir une navigation non restreinte.</string>
    <string name="tutorial_shortcuts">Cette modification permettra de débloquer la nouvelle fonction de raccourcis pour l\'assistant. Une fois activée, rendez-vous dans les paramètres d\'Android Auto puis dans la section \"Personnaliser le lanceur\". Vous aurez la possibilité d\'ajouter des raccourcis aux commandes de l\'assistant Google</string>
    <string name="tutorial_startup">Cette modification lancera au démarrage Android Auto sur l\'écran d\'accueil à la place de l\'application de navigation (qui est son mode de fonctionnement par défaut).\n
Cela peut parfois échouer car il arrive qu\'Android Auto démarre automatiquement la navigation vers le domicile ou le lieu de travail.\n
Dans certains cas, cette modification désactivera le démarrage automatique de la musique. Une solution connue consiste à désactiver et réactiver l\'option dans les paramètres d\'Android Auto.\n
IL N\'EST PAS POSSIBLE DE DÉFINIR UNE APPLICATION SPÉCIFIQUE POUR QU\'ELLE DÉMARRE EN PREMIER.</string>
    <string name="tutorial_widescreen">Cette modification forcera Android Auto en mode écran large.</string>
    <string name="tutorial_no_widescreen">Cette modification empêchera Android Auto d\'activer le mode écran large.</string>
    <string name="tutorial_animation">Cette modification permet d\'activer une animation de l\'assistant Google dans la barre de navigation.</string>
    <string name="tutorial_statusbar_opaque">Cette modification affichera la barre d\'état avec un fond opaque (par défaut, elle est transparente).</string>
    <string name="tutorial_battery_outline">Cette modification empêchera l\'icône de la batterie d\'avoir un contour rouge lorsque l\'économiseur de batterie est activé.</string>
    <string name="tutorial_hun">Cette modification vous permet de définir une durée personnalisée pour les notifications flottantes</string>
    <string name="tutorial_media_hun">Cette modification vous permet de définir une durée personnalisée pour les notifications multimédia dans la barre de navigation jusqu\'à 15 minutes.</string>
    <string name="tutorial_bluetooth">Cette modification empêchera le Bluetooth de s\'activer automatiquement et de s\'appairer à votre voiture lorsque Android Auto est connecté. Cela ne fonctionnera pas si le Bluetooth est déjà activé.</string>
    <string name="tutorial_patchapps">Cette modification permettra à des applications tierces conçues spécifiquement avec le SDK d\'Android Auto de fonctionner sous Android Auto.\n
Si vous êtes familier avec AA Phenotype Patcher, ce module est à peu près identique à celui-ci.\n
Vous ne pouvez pas ajouter d\'application à Android Auto mais il est possible de patcher des applications CONÇUES POUR ANDROID AUTO pour qu\'elles fonctionnent dans le véhicule.</string>
    <string name="multi_display_string">Multi-affichage</string>
    <string name="tutorial_multidisplay">Il s\'agit d\'une fonctionnalité cachée dans Android Auto qui transformera l\'espace latéral du mode écran large en un véritable second écran qui sera entièrement occupé par une application secondaire. Google Maps affichera une carte complète avec des indications de navigation, et la musique ou les applications téléphoniques occuperont tout l\'espace.\n
De plus, ce mode active une autre fonction qui permettra d\'utiliser l\'écran du téléphone comme écran secondaire pour Android Auto.\n
Les paramètres permettant de définir cette dernière fonctionnalité seront disponibles sur l\'écran d\'accueil d\'Android Auto.\n
Apparemment, seul Google Maps prend actuellement en charge ce mode.\n
Cette fonctionnalité est probablement en cours de développement et pourrait ne pas fonctionner comme prévu.\n
Android Auto 5.8 ou supérieur est requis.</string>
    <string name="battery_warning">Avertissement d\'économie de batterie</string>
    <string name="tutorial_battery_saver_warning">Cette modification empêchera Android Auto d\'afficher des messages d\'avertissement lorsque le mode économie de batterie est activé</string>
    <string name="disable_tweak_string">Désactiver\u0020</string>
    <string name="enable_tweak_string">Activer\u0020</string>
    <string name="re_enable_tweak_string">Réactiver\u0020</string>
    <string name="copy_log">Copier les journaux</string>
    <string name="about">À propos</string>
    <string name="revert_everything">Tout réinitialiser</string>
    <string name="force_disable_tweak">Forcer la désactivation\u0020</string>
    <string name="reset_tweak">Réinitialiser\u0020</string>
    <string name="force_widescreen_warning">L\'écran large forcé a été automatiquement désactivé</string>
    <string name="force_disable_widescreen_warning">La désactivation de l\'écran large forcé a été automatiquement désactivée</string>
    <string name="set_value">Définir\u0020</string>
    <string name="reboot_to_apply">REDÉMARRER POUR APPLIQUER</string>
    <string name="warning_title">AVERTISSEMENT</string>
    <string name="unpatch">Annuler patch\u0020</string>
    <string name="patch_app">Patcher\u0020</string>
    <string name="default_string">\u0020Par défaut</string>
    <string name="app_list_label">Liste des applications</string>
    <string name="positive_button">ok</string>
    <string name="translators_button">Traducteurs</string>
    <string name="about_part_one"><![CDATA[AA AIO TWEAKER est développé et maintenu par Shmykelsa.<br><br>Le code source est disponible sur <a href=\"https://github.com/shmykelsa/AA-Tweaker\">GitHub</a><br><br>]]></string>
    <string name="about_part_two"><![CDATA[Si vous aimez vraiment mon travail, s\'il vous plaît envisagez un don.<br> Vous pouvez me faire un don via <a href=\"http://www.paypal.me/grizzo96\">PayPal</a> ou vous pouvez copier mon adresse Bitcoin en cliquant sur le bouton ci-dessous.<br><br>Même un petit montant sera apprécié :)]]></string>
    <string name="copied_address_toast">Adresse BTC copiée dans le presse-papier</string>
    <string name="custom_wallpapers">Fonds d\'écran</string>
    <string name="tutorial_wallpapers">Cette modification activera la nouvelle fonction permettant de changer les fonds d\'écran dans Android Auto. Android Auto 5.8 ou supérieur est requis.\nATTENTION : Si vous êtes un utilisateur de l\'application \'Wallpapers For Android Auto\', vous devrez la mettre à jour au moins à la version 3.0, sinon cette modification ne permettra pas de la faire fonctionner.</string>
    <string name="tutorial_dark_mode">À partir de décembre 2020, Google a rétabli un comportement qui était présent depuis Android 10. Auparavant, le mode jour/nuit sur Android Auto suivait le mode clair/sombre du téléphone et vice versa. Cela signifiait que le passage du téléphone en mode sombre affectait également la voiture, ou si le téléphone était en mode sombre et que la voiture avait ses feux éteints, il passait automatiquement en mode clair sur le téléphone.\n Toutefois, depuis que la fonction mode sombre \"indépendant\" a été introduite, les utilisateurs d\'autoradios de seconde monte n\'ont plus la possibilité de passer en mode sombre sans avoir à câbler l\'autoradio aux feux de la voiture.\n Ce changement garantit que le mode nuit dépend à nouveau du téléphone, et le passage du mode clair/sombre sur le téléphone aura également ses effets sur la voiture.</string>
    <string name="dark_mode_tweak">mode sombre indépendant</string>
    <string name="telemetry_string">télémétrie</string>
    <string name="tutorial_telemetry">Ce n\'est un mystère pour personne que Google conserve beaucoup de nos données. Cette modification permettra de s\'assurer que les services Google ne garderont plus de trace d\'une grande partie de l\'activité d\'Android Auto.\n
ATTENTION : Cette modification n\'a pas été testée de manière approfondie et pourrait potentiellement rendre Android Auto instable. Si vous constatez que cette modification ne fonctionne pas avec Android Auto, veuillez ouvrir un ticket sur GitHub.</string>
    <string name="reboot_prompt">Redémarrer le téléphone maintenant ?</string>
    <string name="rebooting_action">Redémarrage en cours…</string>
    <string name="negative_button">annuler</string>
    <string name="added_app_action">Ajouté : </string>
    <string name="removed_app_action">Supprimé : </string>
    <string name="root_access_warning">Accès Root refusé. Veuillez autoriser l\'accès root.</string>
    <string name="revert_everything_dialog">Voulez-vous réinitialiser toutes les modifications ? L\'application devra être redémarrée manuellement pour que les changements prennent effet</string>
    <string name="calendar_tweak">Définir %1$s jours visibles dans le calendrier</string>
    <string name="calendar_tweak_single">Définir %1$s jour visible dans le calendrier</string>
    <string name="tutorial_calendar_tweak">Cette modification permettra à l\'application Calendrier dans Android Auto d\'afficher plusieurs jours plutôt qu\'un seul. Veuillez noter que même en augmentant le nombre de jours, il n\'est toujours pas possible de distinguer le jour dont vous consultez les événements. Android Auto se contentera d\'afficher le nombre d\'événements programmés dans une journée et n\'indiquera pas de quel jour il s\'agit.</string>
    <string name="choose_apps_warning">Choisir les applications à mettre sur liste blanche</string>
    <string name="log_first_line">JOURNAUX :\n</string>
    <string name="menu_aa_settings">Ouvrir les paramètres d’Android Auto</string>
    <string name="not_enabled_warning">Android Auto n\'est pas activé</string>
    <string name="not_installed_warning">Android Auto n\'est pas installé</string>
    <string name="currently_set">"Actuellement défini : "</string>
    <string name="tutorial_messages_tweak">"Cette modification fera apparaître certaines applications de messagerie sous forme d'icône sur Android Auto. Une fois ouvertes, les notifications de cette application apparaîtront. Les notifications seront toujours reçues dans le centre des notifications. "</string>
    <string name="messages_tweak_string">applications de messagerie</string>
</resources>
